我曾經比人強姦，睇唔過眼連登班死仆街

人地經歷既傷痛唔係係你可以想像

可能你經歷過既最痛係失戀 係親人死
我都經歷過
但從來冇一件事係比比人強姦更痛苦
你班智障連仔，人地已經比人強姦
仲起乜撚野底呀？

我可以以過來人既身份同你講
係 我 一 世 都 唔 會 忘 記 既 傷 痛

件事剛發生完之後個人完全唔同哂
個人係朋友既阿哥
完左之後
仲要講啲野黎令我覺得佢想搞我係我錯

至少一年時間
每日每夜都崩潰到狂喊
每日都會不斷不能自控咁反覆諗
到底係咪我做錯啲咩？
點解會發生我身上？
點解要係我識既人？

但最痛苦既唔係覺得自己好污糟嗰啲
而係PTSD
不時會比某啲微小既野trigger到flashback episodes
即係 無錯

會直程陷入左一個回憶片斷咁
感覺到 感受到
但唔係真
件事已經完撚左
但仲喺我腦入面不停重播

好撚好玩呀？睇人仆街最開心？
食屎啦屌你班柒頭真係好撚冷血
你地嗰腦去撚左邊？
有冇諗過個女仔都係人？
人地都有感受
你地仲要落井下石
又討論埋啲唔知乜鳩點撚樣諗出黎既疑點

唔該
你喺網上唔代表可以乜都講
你上得連登就代表你係一個人
唔該你地似返個人
有啲同理心
唔好再加深人地傷痛
搞到人地更加諗唔開點算？

快撚啲去食屎
食完就好收皮
死撚開
屌

完

哦

好想保護相豬 不如我地一結婚啦

直接唔好睇啦
認真香港愈黎愈多冷血

up乜撚野呀屌

加油

某部份連登仔已經癲到見咩到追住咬，我懷疑班友一係真係有問題，一係就係班高級五毛搞事。

睇到好心寒好痛苦好想喊
點解要咁熱烈討論所謂既疑點
真係好過份仲要話人係雞
可唔可以唔好咁冇人性
點解香港會變成咁...

當時有冇報警？

已經唔止冷血

其實係部分會員啫，只不過佢地瘋狂洗版

有冇報警

連登d蠢撚成日以為眾人皆醉我獨醒，為左吸引人注意，攪到連最基本既人性都可以出賣

啱

閱

絲打你要堅強加油

利申 真絲

已經feel到班垃圾要入黎 樓主唔洗理佢地

冇
對方屋企好有錢

你應該報警

好慘
樓主加油啊

多謝你

真心？

真心唔明你quote 樓主做乜鳩

有無反抗過

支持樓主

樓主振作 願全世界強姦犯都不得善終
呢啲唔係積口德 係人應有嘅良知

其實個班應該有唔少係5毛黎 大家掛住同佢地罵戰 其他正經就冇人理 唔洗對佢地太認真

樓主加油

絲打你要加油呀

我已經算黑心架啦...

呢壇野我都睇唔過眼...

樓主加油~

如果你地仲有啲人性就唔好再問樓主單野 唔好再要人諗返起

辣殺

之前有個朋友都唔敢報警
條撚樣仲要唔自動消失，繼續出現喺果個圈子
搞到我朋友為左避佢斷晒果班朋友既來往

果啲人覺得好玩 見你地嬲到咁繼續
其實一個制 block 左佢地 唔好覆回佢地就算
要打咩要講咩 佢地既事
我唔會當佢地係人 所以唔會覆佢地
但我相信呢啲野會有報應
講得多諗得多會影響佢地嘅思維 真係唔關我地事

放縱強姦犯仲係度大義凜然屌其他人 有冇諗過你唔報警選擇啞忍害到其他人

樓主希望你可以堅強勇敢地生活落去
網絡上太多小朋友，屌佢地根本wfc
曬心機落佢地身上根本浪費時間
現實上佢地都有可能都係咁
禍從口出，把口的確係攻擊人嘅武器
就算講講下都好
佢地一d對自己既責任感都無
所以都廢事理，佢地實有一日明呢種感受
btw堅持自己其實大把人支持你！
希望你地可以比佢地活得更精彩加油！

勞資糾紛

識左好多年。
同埋報警會令自己更加痛苦
因為要不斷回憶反而更加辛苦

我唔夠勇氣

Be strong 樓主
有班垃圾係咁
連登班友現實佢地點會敢講 淨係識網上圍威喂咁講

現實社會大部分人主流根本唔係咁 連登其實算小眾 佢地覺得自己唔同其他人諗法 係非主流聲音好與別不同嫁

警都唔報 分分鐘係做雞比人中出又唔忿氣
關有錢無錢咩事
一係假膠 一係雞

樓主你無錯 無論點樣錯都唔係你度 如果決定忘記就唔好再諗起

一面屌人放任犯人，一面自己放任犯人
高手蒞喎

想問下你有冇報警

吓 點解唔撚報警？對方有錢咁又點？！
佢哋俾錢你了事？

積下口德啦 屌你老母

Thank you
多謝你咁為我諗
但我已經好好多
至少唔會一諗返起就成個人亂哂

是變得更堅強了吧

而家連登係咁㗎啦，你咪唔好上連登囉 由得班小學雞園爐打飛機，你唔係以為自己係過來人打段野出黎班友會後悔，會變呀嘛

明顯
最後收完錢又話人姦自己
做女人真係大哂

Attention whores

Sorry想問一句
其實當時係咪反抗唔到?

我會建議報左警先，強姦冇追溯期。強姦就係犯法，唔關錢事。

樓主要加油呀 唔洗理理on9仔 一野block哂佢地就得 以為自己諗野特別 得罪講句真係好反智

請收皮
byebye

其實點解你要對住班假膠認真？

公道自在人心

樓主，唔好比啲五毛激親。

如果件事係真
樓主比人姦真係好慘好可憐
但因為條仔有錢就唔報警真係好撚ON9
原來又係鍵盤戰士,無勇氣去報警拉人,淨係識上連登開POST屌人

我係你就話有報警啦...

服撚咗
竟然屌啲得把口嘅垃圾
唔去報若懲罰強姦犯

樓主保重

絲打加油
唔撚洗理班人
成日覺得全世界女人都係雞，痴撚線

反而我唔會咁奢求忘記
我個人覺得真正既療傷係學會面對

哇屌⋯⋯又唔撚報警。 有錢大撚曬啊！ 你知唔知你唔報警個撚樣就以為自己冇錯，下一個女仔可能就會受害 就算你係受害者都唔抵幫。

係啦係啦 你最慘

我真心相信有呢啲極端思想嘅只係少數，有部份留言有咁賤得咁賤，但現實中未必真係咁諗，只不過喺虛擬世界裏面發洩生活嘅困苦啫（例如現實中溝唔到女，或者俾女飛，被派帽，又或者對前途無希望…）

希望樓主可以振作，勇敢活下去。見到啲賤格留言，選擇唔睇，都係一個辦法…

嗯 接受比忘記更加容易..

一單新聞引哂班仆街出黎，一次過block哂班社會垃圾

我只係希望樓主係假膠

其實係，如果比人姦唔報警
個強姦犯心入面一定暗笑兼成日回味當年既經過

大家認真就輸了
高登原本係一個憎人富貴厭人窮，睇人仆街食花生為樂既地方，幾時變咗做道德之地，連登又點，咪又係高登仔

on9

屌 講到尾又咪雞

有時唔係所有野都係黑與白
你知道成件事所有野咩？
屌你啦，企喺高牆一定好撚大風

分分鐘庭外和解收番幾百萬

多謝你企出黎提醒大家 ☁
我諗要講出黎係好唔容易既事黎
多謝你 希望你之後人生會開開心心做到自己鐘意做既野

籌錢

係咪條仔比左筆錢你叫你唔好報警呀 而家有單強姦案就扮受害衝岀黎攞光環

加油

社會永遠有班失敗者係網上攞存在感

我同你班撚樣講 無論樓主做乜嘢決定你地都無資格屌佢 你地只係一班食花生嘅毒撚 可能你地覺得係度講兩句笑下無乜嘢 但咁樣只會俾人覺得你地反智同無智 俾人強姦過已經承受咗好多無辜嘅壓力 你地根本無資格講任何嘢 乜野樓主唔報警會害到其他人 講得岀呢句根本就無切身處地咁去諗過受害人嘅感受

知道講加油係廢話
但係想同絲打講句人間有愛
身邊人有咩幫到手嘅唔好自己收收埋埋

如果邊一日覺得想報警有法律問題
不妨講出嚟睇下有咩幫到手

噉你又夠勇氣上嚟分享
你喺呢度講仲多人知啦
報警講都可能只係一對一 仲可能係女警
如果你係真心 唔係假膠
希望你挺身舉報
你上嚟呢度講 對你嘅人生無幫助

好多撚屌會員以為唱反調好撚威好撚型
On99

提提你 刑事追索無限期

真係好撚慘
比人姦完又無得報警
只可以上連登開post吐心聲
我都未聽過咁慘既事
好似返左第三世界咁
估唔到香港變成一個咁既地方
比啲有錢惡勢力玩哂

佢地緊係唔會理樓主感受啦...

呢班咩人你唔知 ?

你叫班人渣去理人感受 ?

人地討論疑點又唔得， 依家你自己又話唔係所有野都係黑同白， 姐係點呀， 好亂呀

收左幾多掩口費

巴打個名改得好，你真係無撚得救…

樓主同免費雞有咩分別

而家唔使庭外都收左幾百萬啦嘛明顯

但唔等於上網講野唔使負責任

撐你呀絲打,呢個壇真係有好多恐怖既人

樓豬比人屌完又唔報警有無諗過咁做會有下一個受害人？

你唔上連登就唔會覺得嬲嫁喇

因為連登仔係反社會同毒撚既天堂 一呼百應

有好多人係呢度先會搵得返自己 卻只不過係條可憐蟲

你要知道其實佢地都好可憐 平時出唔到聲先要係網上面咁做

仲以為好正義
點知又係選擇啞忍
個男就繼續風流快活

玩撚夠未

上網講野都要負責任咁仲上黎做乜

要好似現實一樣正常上fb唔好

係 屌你地真係覺得唔識反抗？
係失敗咁解

同埋 順便同啲智障講

我 唔 係 雞

我人生唯一一次比人搞就係嗰次
我生活好簡單既
唔會再重覆
你班智障狗可以繼續亂講
i dont give a flying fuck

好欣賞樓主
雖然有永不磨滅既傷口，但你都企得起身

我地當然唔係局中人，唔會知咁多樣，而每人都有唔同既觀點，你不能擊倒我，我不能說服你

而係我角度，我認為放生一條仆街，下一個絲打會係唔知幾時，再開同樣一個post

有錢就唔報警

唔係香港境內既事

咁佢係咪香港人

俾人強姦都唔報警係乜撚野玩法
可能因為你唔報警令到有第二個受害人
縱容個強姦犯係社會作惡
痴撚線 仲話咩屋企好有錢自圓其說
你估強姦係民事？？
刑事案同有錢有乜撚野關係
知唔知邊個郭氏富豪
曾蔭權知啦掛 有錢一樣要坐
唔好用受害者姿態搏同情
你唔報警 縱容個強姦犯 你都有責任

根本就係成班細個俾人蝦 大咗就做毒撚 性格扭曲曬 返工就俾上司日日屌唔敢反抗 放工就上網笑人係雞 成班暗黑毒撚 犯罪預備軍

係 我睇到好撚嬲
個女仔遇到咁既事
班連登仔咁拎黎講笑
d說話真係唔係人講得出口

有冇諗話過個女仔見到啲咁既留言
佢既感受
講笑真係唔係拎依d 黎講

btw 絲打要加油 依到仲有好多正常人

大家快啲黎睇下
現代最新大悲劇
被有錢人強姦無法報警求助
唔買都埋黎睇下啦喂
建議推上蘋果踢爆有錢惡勢力罪行

樓主加油 希望你可以堅強面對 終有一日會放低

咪臭係成日講話咩連登質素好差，根本以前舊登都係咁樣食花生架啦，令到連登質素變差嘅係你班道德撚吖

又話唔敢報警話怕自己記返起 而家你咪自己打返哂出黎 雞真係雞

因為朋友關係
因為識左好耐
因為對方有錢
咁樣比人強就可以當冇事發生
我冇野好講

D 00後小學雞真係好撚煩
不過我相信都係比連高登仔d價值觀灌輸落黎而自己又唔識分對錯

樓主正傻西 俾人免費屌都唔報警

首先要諗下
點解會同朋友阿哥獨處?
一D戒心都無?
定係同佢都好FD?
仲有點解佢方好有錢就唔報警?

佢講到明人地有錢
仲唔撚係收左錢咩on99

讀過少少心理學 睇過d案例
完全明白樓主果種創傷後遺症其實可以好痛苦
同埋要樓主報警都唔係一件易既事
果種勇氣唔係我同你係度講兩講佢就會有

Any肥 祝樓主早日真真正正走出呢個陰影

我都係
不過同台灣個林奕含一樣，話俾自己知佢愛我，我終於有人愛
愛人做愛好正常，催眠自己然後拍拖結果更痛苦
好後悔當初無報警
永遠都記得係地板俾人掩住個口黎屌

件事唔係香港發生
但我唔係嗰度人
你地想我飛返過去告佢？

哦你老母

俾人強姦都唔報警

你講既野，有人會明白

而家講返人話都屈鳩你係道德撚架

無報警？

我冇收人錢
講佢有錢係指佢legal power強過我
完

on能9，強姦係刑事，刑事係政府幫你告條仆街，佢幾有錢有錢得過律政司？依家要你自己請律師告佢咩？ 食屎啦樓豬，可憐、邊能度可憐呀？睇過？

上連登話要顧人感受嗰啲點解唔上fb，呢到講野不嬲唔洗負責唔洗俾人公審講乜都得

人地有錢 報警都告唔入 仲要將成件事不停講岀嚟啊
你知唔知對受害人係幾大壓力啊屌你老母

睇開啲樓主
連登太多小學雞

高質

雖然無經歷過
但係從文字中睇得出絲打個種又傷心又嬲既感受
Btw我都覺得要報警 唔可以俾呢啲人逍遙法外
加油呀絲打

on9?
關咩事

唔明樓主開POST係咩心態
唔想記起又要通街同人講話比人RAPE過

開開心心上個壇唔好既,做埋晒啲痴線野

絲打我地支持妳。

警係幾時都仲報得嘅。

咪玩啦，又唔係民事，差佬會郁手架啦

死臭雞 咪害鳩啲男人

如果你比人雞姦 睇你可唔可憐 記住呀 要搵律政司告鳩佢 要公諸於世 比人知你菊花係二手

屌你老母人都拉埋黎同我講疑點

絲打加油呀

事發地點係邊

你係被姦者
legal power就係律政司 司法程序
乜強姦案民事架咩?
收左錢就收左錢啦臭雞

其實好多人俾人強姦/非禮都會唔敢講
記得香港/外國新聞都講過唔少會收埋怪自己
強姦既話 報警就要俾人係咁問 係咁回憶 又要上庭 件事不停loop 屋企人知 有時可能朋友都知

試過俾人非禮 頭幾次都唔敢講 自己返到去係到喊
事後覺得自己唔出聲好冇用好錯
當然而家就會識出聲

總之其實係一件好需要勇氣既事
啲巴打唔明既 想像下你地俾人雞姦後入 之後仲要俾警察驗要同佢講晒詳細過程 係要好details 佢會不停問野質疑你 有啲受害者唔想回憶返 算係二次傷害黎
當然其實係要報警 但唔好唔報警就掉返轉怪返受害者 blame the victim 唔好諗得太簡單 心理要承受好多野

Agger... 個男都唔知姦咗幾多條女

唔係拉人之前講嘅咩？ 樓主上緊咩登

太多小學雞/五毛垃圾, 唉

咁你可想而知班友幾咁過份，搞到樓主要出黎現身說法

起左樓主底先

對方屋企好有錢
屌 咪姐係臭雞

如果我係樓主你 我真係會報警
呢種人就算幾fd 識左幾耐都好 都唔應該去姑息佢
同埋我覺得連登既大多都係男
唔會明白女性自身既感受
對於一個女仔 一世人最重要既就係貞操
姑勿論個女仔之前係咪處
但俾人整污糟既感覺會令到自己好痛苦
個女仔咁就一世
不過連登仔唔明白都唔係無得解既
男人站同睇既角度唔同女人
就算係我班男性朋友 佢地都係講同連登仔差唔多既說話
所以算啦 樓主

so fucking true
可惜連登太多弱智仔
小小同理心都無

有人屌你老母屎眼你報唔報警呀？睇你都由佢架啦。

支持你
想你當時有無生理反應，認真問
隔離Post班連登仔唔知真定假，話強姦都會有
如果無=一大巴打落佢地度

比人非禮強姦無報警肯撚定唔止樓主一個
報警姐係話畀全世界親朋戚友知你畀人強姦過
又要搞一大輪
對受害者係二次傷害
屌人唔撚夠正義企係隔離食花生就梗係易啦屌

有錢仔就爽

我喺佢屋企瞓著左
朋友出去買野
佢阿哥咁岩返黎
朋友直程唔知佢喺嗰個城市

完

會唔會係警都唔敢報？
你咁樣同縱容佢強姦下個受害者有咩分別？
真係笑撚左

毒撚融入到社會就唔係毒撚啦

繼續係屋企左青龍 右滑鼠啦

呻冇女？有女都飛鳩你啦都唔撚猴你啦

你應該問佢收左幾多錢
人地問佢點解唔報
第一時間話因為人地有錢
呢啲野心照啦

比人屌完收錢仲好意思話比人姦
做女人真係任食任拎

樓主擺明假膠喇 咁多人信

樓豬間接害左其他女

因為機票錢而唔告

毒撚真係可悲又恐怖

[quote]我冇收人錢
講佢有錢係指佢legal power強過我
完[/quote］
Criminal case又唔係civil case
Legal power律政司有咪得

答左我問題先啦柒頭如果你比人雞姦 你覺得自己抵唔抵可憐

連登太多小學雞
樓主唔好理佢哋
唔知可以講啲咩支持
但希望絲打都可以早日走出嚟

唔報警果d
令到有第二個女仔俾人強姦
你都有責任 當初放撚走個強姦犯

咪係囉

我啲男性朋友反而唔係咁 好正常
唔知係咪因為個個都畢晒業 出晒黎社會 24歲up

無證無據
信一半算

唔報警仲要聲大夾惡
樓豬

其實有冇諗過係香港人不嬲都咁冷血？
係連登個個講野都咁冷血唔係因為上網講野冇責任
而係冇人知道你係現實生活中係咩人 所以有一班人唔會掩飾自己內心想法 直話直說
依一個先係一部分人既真面目
絲打你好勇 仲有勇氣去提件事 將一件過左去又傷害咁深既事係心底拎返上黎講 又再回憶同面對唔係個個都做到
希望你早日走出陰霾

唔駛下下話人係雞呀嘛，做人都唔係咁口臭喇...

假膠又點？佢罵既野無錯

係無錯 報警拉左佢就可能可以防止佢再犯案
不過比著你係當事人
呢d野係俾人老強完果刻 會係你諗到既野？
仲得閒去諗快d捉左佢就唔會有下一個受害者？
知唔知呢種創傷其實可能可以成世都復完唔到？
諗野可唔可以唔好咁膚淺

做乜撚唔報警?

舊登假膠極都仲有底線原則都仲分到係真心定假膠緊
而家呢度幾頁都已經寒一寒

PTSD斷唔到尾手尾又長
作為局外人都只能詞窮講一句加油be brave be stronger

block 9你條on9仔先

樓主講到自己係受害者
原來最終間接害左無數女仔

樓主本身開post想人鼓勵佢
點知唔報警比人圍屌

你條on9仔真係好撚好笑

怕第二次傷害 就放走個強姦犯 幾自私

野生的反社會毒撚出現了

比老強係慘
連登仔係冇品
不過都負皮
比on9樓主

絲打，我而家個心好痛，眼濕濕，多麼希望香港有宮刑
希望你身邊有家人朋友專業人士陪你渡過

我問你答？

事前事後 你身邊嘅人有冇改變？

繼續吹

痛一次解決件事
點都好過你自己不停回憶 自己一個辛苦

不嬲都係咁咖啦
有分別咩

唔係所有野都黑同白， 你知道成件事所有野咩？

very good

如果d人心底真係冷血到咁
死左去算啦
枉為人

樓主深潛？

知唔知報警對受害人係幾大傷害同影響啊？係要由事發原因講到成件事結束 每個細節都要俾人問得清清楚楚 仲要上庭不停聽返仲要對住犯法條仆街呀 唔係同你講口德 俾少少惻隱之心啦賤畜 如果你地中意個女仔俾人強姦你地又會有乜野反應呀？

多得呢個post又block左d臭鳩
多謝樓主
絲打振作
只能夠講聲加油

連登仔幾時咁撚正義咁撚大愛架

報警都唔識真係無人可憐你
係就係唔想再諗返起唔想再面對
但你咁樣只會益左個條友
到頭來你只可以一直係個個情景到輪迴
永遠都走唔出
最後你只可以上網屌鳩連登仔
但對方爽完 一樣無事無幹繼續生活
你就痛苦一世

只有在極個別的、在香港以外地方發生的嚴重性罪行，香港法例賦予法院有刑事審判權。詳情可參閱《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第153P和153Q條及附表2的規定。

如果佢都係香港人
你根本報得警

( Show Blocked User - 咪撚咁痴線啦 )

block左嗰班話個女仔係ptgf， 勞資糾紛嘅，唔好quote唔好屌完全無視，你會發現嚟嚟去去都係同一班

剃人頭者人亦剃其頭

只係可以講...依家樓主報警就無乜意思，整唔死條友又傷到自己，但係我希望咁多位女士知道，令到公義得到彰顯係勇敢而且正確既決定，大家會衷心支持你

加油啊！ 樓主 縱然PTSD係比較難攪，但非死症。 希望你可以走出陰霾。

x2

比人姦左都唔報警
係咪諗住上下床就可以嫁入豪門
點知比條有錢仔趙完鬆

第200章 附表2 具有域外法律效力的性罪行條文
[第153P、153Q及153R條]
條次 罪名類別

118 強姦

睇怕都係

喺呢個post終於見番正常人
樓主，加油啊！

我相信比條仆街逍遙法外對受害者會更加傷
呢啲仆街要受到法律制裁

樓主唔報警係因為個犯有錢
你ff d乜野？

係選擇報警拉條仆街同上連登賽後檢討之間，樓主選擇上連登

好多白痴仔聽到女人話自己點慘點慘
就會自動幫人腦補哂佢點慘
特別係性罪行
好似腦補完有西屌咁

報警又點？一定告得入？仲要公開晒比其他人聽？
受害者都係人 佢又唔係耶穌
做乜被人重重咁傷害之後
就要為左其他人自揭瘡疤咁大愛？

樓主潛左水？
老強如果無武器威脅下/藥物 同身體質素差距過大 好難反抗唔到 我支持你宜家去揭發佢 你知道比人老強咁難受 你又忍受到有下個人好似你咁受苦嗎？ 一定要報警！

[size=6]

佢唔係香港人
件事又係外國發生
打官司要錢要時間
我冇
更加係冇證據
我係學生
成件事根本冇可能
點睇都唔會afford到嗰種心血

一句一句唔報警就係縱容
你地係真定假膠呀
報警係好痛苦既事
好似鞭屍咁
我仲要時間讀書
仲要生活
唔好意思
我真係冇依個能力

件事揚到佢身邊啲人都知哂
佢比身邊所有人都杯葛
搞到條仆街頹哂
依家佢冇人冇物又失業又窮
最近仲聽人講冇錢交租要瞓街
我已經心都涼埋

對我黎講
已經係對佢既報應[/size=6］

係咁多 再見

香港人日日畀地產商政府強權女又唔見咁著緊
一個女仔畀人女唔想受二次傷害又係到屌撚晒蟹
係唔撚係咁正義呀
偽善撚

我覺得樓主係傻仔 我明你係好唔開心 好想成件事係假 但係你唔係勇敢既人 無報警 同埋俾人搞果陣有無死都要反抗 係死都要反抗 如果無 我就唔會體諒你 好多人一到好重大事情就唔知點做 傻左企左係到 e d 係失敗者既反應 btw 看開一點 明天會更好 你會搵到一個人去令你有勇氣忘記e 件事既人

所以唔報警係岩既？
On9仔

唔好自欺欺人啦，依家冇報警咪又係日日自己鞭自己屍？ btw，都話刑事係唔洗你出錢打官司咯。走啦柒頭

一時屋企好有錢 一時比人駁完就話又失業又無錢交租
你係咪假膠呀大佬

連登依家好似十幾萬用户，block晒班冷血口臭撚樣，起碼仲有十萬正常人。當堂覺得個世界都清新晒…

班撚樣唔順，可以block返我㗎。大家不相往來，有乜所謂！

屌連登仔真係痴撚線
唔報警最多咪話佢怕事逃避放生個犯
但會唔會又勞資糾紛 又話人係雞 無撚野呀

五百幾個正評慶祝樓主俾人老強
乜野事

[size=6]
佢唔係香港人
件事又係外國發生
打官司要錢要時間
我冇
更加係冇證據
我係學生
成件事根本冇可能
點睇都唔會afford到嗰種心血

一句一句唔報警就係縱容
你地係真定假膠呀
報警係好痛苦既事
好似鞭屍咁
我仲要時間讀書
仲要生活
唔好意思
我真係冇依個能力

件事揚到佢身邊啲人都知哂
佢比身邊所有人都杯葛
搞到條仆街頹哂
依家佢冇人冇物又失業又窮
最近仲聽人講冇錢交租要瞓街
我已經心都涼埋

對我黎講
已經係對佢既報應[/size=6］

係咁多 再見

所以唔應該報？
你都係縮返入你老母閪啦

樓主加油

軟弱從來唔係一種錯事

加油呀 我撐你

支持樓豬， 支持警察放人， 警察咁落力拉人完全係為博表現， 博升職， 冇諗過會不停對受害者造成二次傷害 點解唔放過佢就算， 又要受害人上庭， 又要講事發經過

好彩呢個討論區係香港仲係小眾
如果有機成為主流真係唔敢想像

屌完樓豬就冇晒錢

咁既然對方都有"報應"
依家訓街
咁當無數啦
打和!!

輕輕一推

冇錯，要加油呀

我問佢點解唔報警算唔算？
高抬貴手呀大哥

因為未必告得入所以唔報
乜撚野logic

屌你呢段好撚假

樓主咪哂氣同班中小學雞講野，對佢地黎講最挫敗係dse考衰左咋

生活就像強姦一樣
改變不了 就嘗試接受

工作就像輪姦一樣
你不行 別人就上

屌 嗰時係佢老豆老母有錢呀
後來佢地唔認佢
得未

樓主真係真正既大愛撚
俾人強姦講到咁慘都唔報警
一句有錢就算數
其他俾佢老強既女仔真係多撚謝你既大愛

淨係識得係自己角度諗野既道德撚
上網認識一下乜野叫ptsd同其嚴重性先啦

樓主辛苦了 咁耐以嚟真係辛苦你了
相信呢種傷痛真係極度沉重 過去無法改變或忘記 只希望你未來嘅路係舒心平安
同唔使理嗰班垃圾所講嘅嘢 根本唔會有人認同佢哋嘅說話
現實中嘅佢哋只不過係垃圾冇人理會 所以先要喺網上搵存在感
以為咁樣可以得到另一種嘅認同
佢哋可能會覺得沾沾自喜但實則其實可悲至極

原來係咁
屌屎忽唔怪得唔報警

樓豬係咪散財童子

報警唔係講咁簡單 係好需要勇氣
講緊係要鉅細無遺地描述番成件事 每一個細節
果種壓力唔係人人都承受到 冇人會想再次回憶返⋯

我明有人話唔報警可能會有更多受害者出現
但將呢份責任強加係受害人身上 肆意批判
甚至將個矛頭指返向受害人
似乎有欠考慮

老實講佢岩岩果段野去到後半部 已經有啲假（推理撚上身） 似係突登令到個男人已經得到教訓 使自己無報警呢個基本責任小事化無

利申：老強者不得好死 受害人盡早康復

正常人都無咩好講，一單強姦案就是大罪無咩可以再 comment. 反而係啲傻傻哋嘅要發表佢哋嘅怪論先會出 post

係五毛都好啲, 但如果係真心

冇可能將成件事來龍去脈講哂出黎
信就信唔信就唔信

唔撚好意思，依家連登囝80%都係中學智障雞，資素長久以來都係咁上下低，將就下佢地既文化啦

利申高登巴

推
推到樓主去報警
發動連登力量

樓主開始露尾了

見一個賤種屌一個賤種

btw絲打加油

C朗心水清

樓主件事至今相信已經隔咗好一段時間
最多咪怪樓主當時冇即時報警
大佬呀切身處地諗吓先好大大聲叫人縮返入閪窿啦懵佬

呢啲仆街仔 比我都唔認呀
由佢訓街吧啦

後者居多
仲有多一班，係焦土焦上腦果班

喺我心目中佢已經得到左報應
話假既點解覺得假
係咪太戲劇化？
sorry 我都冇諗過會發生我身上
對唔住囉假親你添

唔報警都有人撐
報咗警，條友可能打得甩，但打甩之前一定擔驚受怕
你依家唔報，佢根本唔洗驚啲乜
你同警察講返來龍去脈係傷，唔通你諗起條友逍遙法外就唔傷？
至於你話咩後來比朋友杯，老竇老母唔認佢嗰啲，你報咗警佢一定仆街仆得勁好多
淨係安慰自己依家佢已經得到應得既報應有咩用

佢始終係逃過咗法律嘅制裁

[size=6]巴打：有冇報警？
樓主：冇 對方好有錢

此post已完 [/size=6]

應該開個psy for dummy course比班小學雞
等佢地了解下創傷後遺症所引致既痛苦同壓力可以有幾大

絲打咪撚理佢地
Be strong

推

唔報警 對方會驚一世

其實如果有追po既人比少少腦都睇得出樓主係咪假膠

點解唔取消強姦刑事化？ 個創傷咁大， 又冇影響其他人， 俾當事人自己揀告唔告係咪好d

香港核心價值
睇人仆街最開心

包括受害者同犯人

就算你真定假 報唔報警 精英連登仔都會話係勞資糾紛

高登不成高登 連登依家又搞成咁

巴打：有冇報警？
樓主：冇 對方好有錢

此post已完

樓主係現實親手放過一隻強姦犯
屌一班係虛擬世界得把口既連登仔
邊個罪孽重

我又唔係偏激嘅人，有巴打絲打唔完同意樓主嘅做法，甚至懷疑樓主係假膠，我都無block…如果理性討論，我可以理解…

我只block嗰啲完全無論據，志在譁眾取寵，又或者為拗而拗，歪理連篇嗰班撚屌啫…

究竟LIHKG仔嘅立場係點
一時一樣

Btw 樓主加油 有無告條仆街

佢想狙擊口賤撚
咪作故仔囉

人地都訓左街啦
你地仲想點?

樓主唔好理個班on9
加油呀樓主
順便多謝你個post比我又block多幾個on9仔
係呀講緊你地呀on9仔 一個二個blame the victim
係 樓主係事發個時冇報警冇告佢 但係咪要而家黎指責個受害者唔報警呀
樓主自殺嘅多得你地唔少

呢件事真係睇得出連登仔有幾低質
對方有錢樓主就係雞
樓主想講嘅係 有錢人冇野做唔到呀
大陸有錢仔殺左人都可以當冇事啦更何況強姦冇殺人（樓主件事唔係香港發生）（我諗樓主係咁嘅意思 應該係）
所以樓主先用「對方屋企有錢」黎答話點解唔報警
明未呀？

再講多次 樓主加油呀 冇咩可以做到 只好講聲加油

原來有人問咗 自膠

屌你老母食屎狗，前日個犯就係之前姦你果個呀，你放左佢佢而家周街強姦人喇！仆街！係我講既！天打雷劈我都要講！你幾歲細路仔呀！你唔識自己保護自己咩？點解你唔做呀？咁痛苦咪x左佢報仇囉，強姦要十幾分鐘，x人只要幾秒，重要識既重簡單，連報警都唔敢，真係抵你比人姦！

厚德村村民全面進場

我呢 我都算少少理性掛 有分析架。btw想睇下你既想法 睇完樓主咁多回應後

點知捉晒蟲

我唔會理件事係真定假 因為結果只會有樓主知
但我會諗呢件事如果係真 我講嘅野會令事主有咩感受

一定係

因為總有一班盲撚 係又block 唔係又block
問點解唔報警再發表自己少少感受（理性非挑釁）都要人屌

唔報驚話人強姦
大愛好野

認真 唔好上連登 令自己痛苦
班人只係社會上邊緣人 以為係大眾
講埋d反智言論博存在感姐

佢而家咁窮
又要瞓街做過街老鼠
仲唔飛過去告到佢仆街？

樓主本身想帶番風向去批鬥班臭口撚到
成件事本身會有好多人buy你
但你話你因爲對方有錢唔報警
就已經比班臭口撚更on9

波台真係成班弱9智 on9當有趣

咦，係喎 巴打挑通眼眉

用愛去感化佢
人間有愛
跟我一齊唱
今天我～

講肥婆嗰時又唔見你班道德正義撚出嚟
積吓口德啦，人哋咁肥都唔想㗎

呢樣就係性格決定命運既好例子
怕事，唔想比人知，想逃避 唔聽唔講當冇發生
所以就唔報警啦
跟住自己不停腦內loop n次件事 無限ff 反抗可能會死 不停ff 攪到精神緊張

所以自己唔釋懷先 冇人幫到條女
而條女既怕事 逃避 係間接害左另一個女仔
但佢唔會care, 因為自己最重要 總之唔想諗但又不停諗

唔係話怪條女，呢d人性呢
但條女唔自己走出個loop 冇人幫到

我相信有班人已經feel到自己捉左蟲 因為樓主越覆越假越衰 要 block我都追哂po先

Agger
係假既話我比人笑下認真便輸鳥有乜所謂
不過係真既話 我真係好想樓主知道 呢到仲有班有理智有同理心既人支持梗你

對方靚 所以要愛佢
對方係欣宜
所以佢抵死

現實放生強姦犯 VS 網上口賤撚
明眼人都識分邊樣嚴重D啦

多謝你
好多野真係講就易
報警會犧牲左我既正常生活
本身佢老豆老母仲覺得我作野
但後來佢地信我朋友
佢地唔再比錢佢

佢係一個垃圾富二代
依家冇父蔭未窮囉
明未呀
最醒一定係死連狗

上連登開post

為咗搏上位
連自己既肉體都出賣

Block柒班人渣啦樓主
同班撚屌講道理盞曬氣
佢地根本同強姦犯冇分別

唔準咁口臭

屌 一個二個話報警
我唔報當然有我原因
自己睇數據唔該

睇完呢個post 又學到野， 下次見到有女仔疑似俾人強姦都係唔好幫佢報警了， 明白到唔係每件事非黑即白， 作為旁人又唔清楚成件事， 亂咁報警陣間又對受害人造成創傷， 真係罪過罪過

咁都唔報警佢只會變本加厲，到時可能到第2個女仔有事，樓主係要報警，依啲咁既垃圾係要受法律制裁架

係囉
無愛唔得
連殺人犯都要放過
唔準報驚

無錯 人性就係咁軟弱
莫講話受過傷之後更甚

對連登仔好失望，多左好多小學雞以為自己眾人皆醉唯我獨醒，假膠講既野慢慢變做真心。
女人全部都係雞，強姦無咩問題，反正一定做開Ptgf，一定有比帽人帶。男人叫雞有咩問題，有性需要，但唔係處既女人點都唔可以要。
依個就係你地對社會既總結嗎？

番高登啦

我覺得假膠味甚濃，因為對方有錢就唔告，分明係勞資糾紛，刑事野同有冇錢冇咩關係

睇完成段野本來好想同情樓主，但拉落去睇你竟然冇報警

絲打，support!
希望你遇到一個值得等待既人保護你

係囉
班仆街咁冇愛點去感化強姦犯

包容下強姦犯 用愛去感化佢地

原來樓主冇報警，咁咪姐係放蹤個強姦犯強姦下一個女仔囉，得罪講句樓主呢d人比人姦都唔抵可憐

Ching講得好

好多無睇哂全部就留言了

上討論區，都係想搵人討論啫，我梗係唔會係又block唔係又block嘅。其實，開口埋口講啲反智說話嘅，睇幾次就會認得，睇定啲就睇得出，然後咪block尻晒佢哋囉（事實上呢班撚屌發言嘅頻率又真係幾高，可能現實世界一事無成，工作無聊，又無女，又無家庭生活）…

日日都炒車

你好撚核突😨😱你唔好搵男朋友害人ok😢？

加油！支持樓主
女仔都係人都有感受，被人強姦已經好慘，仲要被人話係雞又點點點又乜乜乜真係

如果你唔覺得佢可憐最多咪唔出聲囉，仲洗唔洗踩到人咁阿

而且啲人唔知係咪覺得毒舌=幽默，屌到人好似地底泥咁，搞到污煙瘴氣咁

樓主話俾人強姦仲痛苦過親人死
乜樓主咁冷血 我寧願俾人老強都唔要親人死
Btw樓主你有無射翻佢

隔離post 個連登仔痴撚線，樓主唔洗理，btw 加油阿！

PTSD真係好撚慘

報左警未
post 條撚樣出黎公審

分分鐘今次單強姦案正正就係上次姦樓主個男人，如果真係咁樓主你間接令到另一位女仔受害有冇覺得內疚

絲打你已經好勇敢好叻,敢講出黎即係你已經可以面對到,加油,往後嘅路會更加幸福

多謝樓主個post引哂啲小學雞出黎俾我一次過block哂佢地

1Q題，雖然呢個問題好似好殘酷咁，
但係純學術討論，
如果樓豬再次受到進入性性侵犯，
但今次施暴者係公屋港燦連登仔，
樓主會唔會報警呢？

班仆街見一個block 一個
以前高登都係咁，block哂就耳根清淨
絲打要堅強，加油

支持絲打，絲打要堅強
我冇入去睇啲渣post，因為覺得好恐怖
接受唔到香港竟然有啲咁嘅人存在
但絲打唔好因爲班人而影響自己

受害者唔會冇錯
受害者唔會冇錯
受害者唔會冇錯
因為很重要，所以要說三次
我只希望絲打知道呢度仍然有好多正常人支持你，以及所有有此遭遇的受害人

希望九龍灣事件位當事人唔好再有自責嘅想法
最好唔好上連登，實在不敢想像佢見到個啲渣post會點
只好默默在心中支持佢同希望件事快啲完
因為各界人士盡快冷卻件事先係對受害人最大的支持同愛護

利申藍絲

拉佢唔到都唱花佢

係，好多天真連登仔

好奇一問
我見有d迷姦案 個女仔斷左片比人姦個d
冇左你講個段記憶 相比起黎 會唔會冇咁痛苦

屌你老母唔敢報警搞到有更多女仔受害都仲有咁多人留低正皮，連登究竟發生乜撚野事

比人強姦除非係自己親人
如果唔係諗唔到有咩原因唔報警

九龍灣條女破壞左佢正常生活

唔會冇錯？

駁唔到

我覺得冇得比較

自己親人就唔報驚
如果你丫叔殺咗你老豆你會唔會報驚

姦著你條女呀?偽善撚

有冇睇過有單有個美國女人係印度被人輪姦左，之後佢真係飛返過去告返班仆街果單case，人做到你做唔到
有勇氣上黎屌班得把口既垃圾冇勇氣嚴懲真正既強姦犯

大愛眼中
受害者生前就算幾仆街都好
佢都唔會有錯
因為係愛丫
放走個犯人無錯架原來

麻煩／錢＞告強姦犯 ＝＞ 唔告

屌你老母，搵都唔撚搵你啦
你驚乜柒呀

大愛不願面對事實

但佢寫唔會冇錯，即係會有錯喎 重要紅字zoom到最大

我真係笑撚左，如果樓主比人強姦第二次第三次而對方又係好有錢，樓主係咪都會繼續腿張開唔報警任人魚肉，真心好想知

雖然我都覺樓主當時冇報警係蠢
但唔代表你地班仆街可以咁撚樣講嘢
全世界有好多受害者俾人非禮完強姦完係唔敢岀聲
你地又唔知當時人地幾崩潰，情緒係幾唔穩定以致佢唔報警
樓主想講係對方好有錢，即使以前又好依家都好，
人地請到勁律師幫，告都未必人
你地班仆街一見到個錢字就發撚哂癲
追鳩住人嚟咬話人係雞
係咪痴撚咗線
唔好以為所有女人都係雞有錢就可以屌ok？
成日以為係網上面講嘢唔洗負責任，又唔知對人地有幾大傷害
我都希望呢件事係假
同埋，即使係假，我撞撚咗車都好，
都睇撚清楚哂你地班人可以幾撚無知同仆街

蝦膠難分？

Sorry，我打錯字

係受害人唔會有錯

樓主要加油💪🏼💪🏼💪🏼
Btw block晒班小學雞

人地做到你就一定做到
無勇氣係罪

真心覺得想搞事
真係乜撚都可以屌

唔係話想追擊樓主 想大家睇清楚樓主成件事既發生情況 節錄左少少 大家自己分析

(當時有冇報警？)
冇
對方屋企好有錢

件事唔係香港發生
但我唔係嗰度人
你地想我飛返過去告佢？

我冇收人錢
講佢有錢係指佢legal power強過我
完

我喺佢屋企瞓著左
朋友出去買野
佢阿哥咁岩返黎
朋友直程唔知佢喺嗰個城市

佢唔係香港人
件事又係外國發生
打官司要錢要時間
我冇
更加係冇證據
我係學生
成件事根本冇可能
點睇都唔會afford到嗰種心血

一句一句唔報警就係縱容
你地係真定假膠呀
報警係好痛苦既事
好似鞭屍咁
我仲要時間讀書
仲要生活
唔好意思
我真係冇依個能力

件事揚到佢身邊啲人都知哂
佢比身邊所有人都杯葛
搞到條仆街頹哂
依家佢冇人冇物又失業又窮
最近仲聽人講冇錢交租要瞓街
我已經心都涼埋

對我黎講
已經係對佢既報應

屌 嗰時係佢老豆老母有錢呀
後來佢地唔認佢
得未

利申：強姦者不得好死 受害者盡早康復

我個人好希望件事係假的

支持樓主！樓主克服困難走出陰霾呀！未來一定會更好！

樓上班話樓主唔報警係雞係縱容個犯
收皮啦 你地唔係樓主 永遠都唔知樓主面對啲咩

外地仲要朋友個哥 屋企人唔係身邊 咁無助 當時係學生唔報警好正常啩

試下你俾人雞姦完放上黎連登講講 實俾人話你商業糾紛/點會反抗唔到/自編自導自演/死基佬/男男做咩獨處攞黎賤

冇錯 報警處理一定係最好 但冇報警唔係錯囉 任何時候都唔應該怪責受害人

你唔好太在意連登仔講既野 小學雞黎
我明白呢D野係一世
根本忘記唔到
甚至有陰影

所以我就話學到野， 係街度見到有人俾人強姦唔好亂咁報警

連登只係小眾
社會既失敗者

有錢=不犯法
冇錢=犯法
大愛既野你明既

絲打加油
我相信人間有愛，係總有班仆街以為自己乜柒都反好撚有型好風趣姐

樓主講一大堆廢話有撚用咩
自己都唔敢去面對
點樣走出呢個陰影

唔係以為自己有呢種經歷開個post分享下話？

根據部份人邏輯，係
因為你唔知個受害人承唔承受到比人問
同埋唔知佢係咪真係想報警
痴線，我都唔知自己講緊咩

其實睇正負評就知個班人係少數 大家真係唔好嬲 block 鳩晒佢地就ok
對住呢啲人就用下起底功能，唔難發現佢地真係人生loser 真係唔會同社會溝通到 唯有靠上網搵人理下佢 比佢刷到存在感仲煩
唔緊要啦 社會總係有呢啲人

成班撚屌見親呢啲就話人係雞又乜乜
甚至有d仆街仔現實世界都見女就話雞
咁你地班on9仔好得去邊
咪又係鍾意做狗

睇到扯左

一打唔洗找
縱容緊個強姦犯仲好意思走出黎屌人口臭
你都on9嘅 你覺得講兩句抵死賤啲定縱容一個計時炸彈賤啲？

一個女仔畀人強姦要顧埋其他女仔會唔會有機會畀人強姦
到底邊個大愛

出黎分享下就成千個正皮
成班人都冇腦

其實分析黎有咩用
依加個重點唔係樓主比人強姦而係話班撚樣係咁上黎講風涼話話個受害者
啲小學雞反社會反上腦係女都話人係臭雞

屌你班人都反智
成日以為自己乜都知
本身只係想用類似經歷鼓勵多啲同理心

唔報警係自己既選擇
當時好細個
但係
我依家既生活好好
我好滿意
我唔需要再面對返
我亦覺得眾叛親離已經係佢既教訓
我失去左好多
佢亦都因為佢既罪失去左佢重視既家人朋友
後果唔一定要係關法律事
朋友有轉達過佢講sorry
雖然唔知係咪真
但我已經走左出黎
我覺得已經足夠

Finding closure is different for everyone
I did and you stupid fucks just fucking stop judging
I found closure and I moved on
My life is good now

信我支持我既人多謝你地
唔會似啲人咁反智聽一兩句就先入為主

冇諗過咁大反應
好啦我走啦，bye

抵撚死
唔報警丫拿

可能個有錢仔仲幾靚仔tim

樓主走啦唔好再睇呢度d人講野啦
加油

絲打共勉之 有PTSD真係好撚慘

冇勇氣唔係罪，但唔好大義凜然上黎屌班得把口既垃圾好冇
大大個強姦犯係你面前唔敢報警走去打稻草人
老實講如果樓主有報警我會好同情佢，但佢依加冇報警放生左個強姦犯仲夠膽死上黎周圍同人講？同情樓主，不了

比人強姦完生活變好左
快點強姦我

講多錯多呀樓主 走啦 唔好再覆啦

樓主似係作故仔
乜撚野
"trigger到flashback episodes"

"會直程陷入左一個回憶片斷咁
感覺到 感受到
但唔係真
件事已經完撚左
但仲喺我腦入面不停重播"

你估睇緊戲睇緊電視劇主角回憶？
現實中大腦會自動過濾負面記憶，阻止回憶起嘅痛苦

所以真係要取消強姦刑事， 轉做民事， 有錢咪庭外和解， 冇錢咪告到你仆街

召喚馬國明幫你

熱門全撚部都係風涼說話 呢個世界有你地呢班人真係多撚謝曬 你話你地同果個強姦犯有咩分別呢？？

樓主走出陰影就好
唔洗理班淨係識係自己角度諗野既小學雞

根本件事重點唔係樓主點處理佢果時發徑既事，
人地件事出黎講今次有班落井下石既人呀。

刑事係冇追溯期
放條撚樣d 料出黎
等我地做野
如果唔係你就收嗲
一世諗起自己比人屌

樓豬講野成隻小學雞咁都有成千正皮
睇唔透你班傻鳩點樣評分

答埋我先走
如果第二第三個強姦你既人而佢地又係好有錢，你係咪都係唔會報警

強姦犯好有錢
報警？不了

樓主小心呀。班癲狗又話你係雞架啦

Block撚晒啲講風涼話的仆街

睇翻清楚小小先，
我認同樓主唔報警係蠢，我都覺報警係最好解決方法。我都支持樓主依家報警
我意思係，佢當時得自己一個佢handle唔到，
佢當時根本冇辦法去幫自己做最好決定。
但你地就係因為當時人地唔報警就話人勞資糾紛，
你地個思維會否太撚跳脫？
但如果你見到有人俾人強姦，你唔去幫手阻止，你都幾仆街。

如果果條友依加仲生活得好好，咩好窮果d都係朋友想哄樓主而作出黎，真心想知樓主會點面對，大大個強姦犯係到唔打上黎連登打稻草人不服來辯

唔係個個人諗野都咁撚陰謀論

依家班連登仔等於模仿失敗高登文化既人
由大量思想唔成熟既人組合而成
大部分都係冇獨立思考既人
高登係冇道德而且係有根據講野
所以好多時候係講出現實
而連登係反道德 只要係道德就反
根本兩樣野
由開壇到班人一直想模仿高登文化
但每一次佢地都係模仿到表面
而真正深層意義佢地唔明 所以扮得唔似
所以你會見到有類似高登文化 但其實係兩件事
佢地不過係一直將「自己所認為既高登文化」用係到

如果你思想係高層次過佢地其實係覺得唔洗理
或者只會係一邊笑佢地既行為

收左幾多掩口費呀

屌你真係話你戇鳩怕你嬲
PTSD咪就係你大腦做唔到過濾負面記憶嘅後果

唉，呢個世界都痴鳩線，關心下受害者就比人話大愛撚，乜都要追究受害者，事前做乜冇好好保護自己，事發時做乜冇反抗，事後做乜冇告到條仆街坐監…
你班連登仔食著花生睇戲講就輕鬆，你地一世都唔會明受害者嘅感受，講少兩句已經係做左件好事…

唔明的話希望你啲女朋友都有呢一日，咁你地會容易啲同理到，至少可以同情下

最好佢地就比人雞姦下試下

Floorpig knows goodest english.
Floorpig must be smarter than Linkhg boys.
I trust Floorpig.
sub卜 you.

連登真係好撚多垃圾
個個覺得自己討論疑點無問題
話討論下姐 唔得呀
情況就同d仆街不停踐踏人底線 到人嬲啦 就一句唔係唔玩得呀個d仆街一樣

新聞都出撚埋仲可以講話有內情/蘋果報導信唔過 成班人反智到極限

我真心咀咒你班有份討論疑點，話人ptgf既仆街每個人身邊既女朋友/老婆都起碼受到同類案件兩次 睇你班仆街仲會唔可以咁撚自在響到食花生

係丫 我係大愛撚啦 你班自私狗死撚番去印度啦仆街 個到先適合你班人渣生活

講咁多原來警都無報
真係唔知D ON9仔講兩野 定 你放走個強姦佬仆街D

樓主加油，錯不在你

點都好，報警係有必要

both 仆街

D on9仔想博出位姐，現實俾社會欺凌好孤獨

拿， 我都唔會講話勞資糾紛， 只針對返報唔報警呢part. 強姦緊， 會阻止， 如果強姦完著緊褲呢？ 又報唔報警好， 我冇俾人強姦經驗， 唔知受害人咩感受， 但如果根據樓主所講， 其實我唔報警先係最好。

不論真假 都多謝你企出黎

掩你老母咩，你覺得自己好撚搞笑?

收咁貴

上連登 勿認真

屌你收爹啦

樓主如果果陣太細個冇能力面對，ok, fine我同情你，但如果樓主係因為對方有錢而唔報警，我只想講一句抵撚你死啦

如果樓主係前者，你依加夠大個有能力面對拉條仆街啦掛？
如果樓主係後者，你老母咁你比人強姦第二第三次而對方都係好有錢既係咪都會繼續腿張開唔報警

不服來辯

放條撚樣上連登既勇氣都冇咁樓主就捐返入自己老母個閪到啦，仲想上黎打稻草人

哦你老母臭閪呀哦

樓主姓 廿木

係班小朋友自己戇鳩
佢地以為自己係網上世界真係大哂
再加上自己係現實世界已經係一班唔成熟嘅人
所以咪咁囉

報警？ 不了 冇時間 要溫書

明明係有錢人
偏偏就可以屌免費雞，又唔洗俾人告強姦
窮真係原罪黎

叫人報警都要考慮受害人上庭既二次傷害同精神折磨嫁，同俾人姦多次有咩分別。

其實點解俾人強姦會唔開心

因為係男人嘅角度我就算比女人強姦都無乜所謂

加油樓主
我地愛你

自己作啲理由等自己好過啲咁都得

你咁叻既
CBT都識

班人永遠就只會用自己嘅標準去看待其他人，根本唔會諗呢啲問題

話咩唔使法律制栽都得

樓主 姓蔡？

本身諗住支持你
以為你好慘
點知俾人姦完又唔報警
抵你死

sorry，以為你都係果班好撚口臭嘅仆街

難怪咁撚多港豬
比共匪不斷強姦就軟弱落去
你地冇做錯到！

屌 你班人都文盲
睇啲唔睇啲又嘈
開左新post 解釋哂
再見

班撚樣又開始入嚟吠

平庸之惡

件事係外國發生仲要好耐之前呀
有料你都冇嘢做到啦 起人底跟住擺上嚟公審咩

中學雞ff
杯葛杯到人口吐白沫

無錯 所以我都放棄回應佢地
得閒入黎笑9下佢地d on9紙上談兵理論算

樓主話對面有錢呀
自己要讀呀
唔想破壞生活呀
你地腦補其仔原因做咩

算吧啦

咩勞資糾紛， 係雞係公廁其實高登連登都大把， 見到都係當佢地9up 就算， 冇咩討論價值。
呢個post 反而令我諗緊其實強姦需唔需要定為刑事

你有冇打過官司?打官司唔使時間唔使金錢?加上件事唔係喺香港發生，係咪你比錢樓主打官司先?

講返點解唔報警 你唔會認同但我要講既係咁多

唔知頭唔知尾就唔好下巴輕輕
依個世界一定係你最撚叻

諗緊同一樣嘢 因為樓主講唔報警真係講得太大義凜然
我都諗緊係咪冇乜要劃做刑事

你隻臭雞再講捉係去浸豬籠
個閪洗返乾淨未？
比人中出流出黎咩感覺？

永遠唔係發生喺自己身上就吹到天花龍鳳，當發生喺自己身上嘅時候咪一樣會驚

成班小學雞邊會明呢啲野，個撚個做正義撚，問做乜唔報警？做乜唔告佢？

我見你完左好幾次，又係咁多，又再見
其實你完咪完囉，我等緊你完
又話傷痛 又完極唔完，做咩姐你
你話唔報警之後已經on9，冇野可以討論，比較想睇其他人既意見

你冇改錯名

重點

多謝你地明
我當然覺得其實應該報警
但其實當中牽涉既真係太多野
我自認冇能力去搞依d

thank you

屌
好似睇緊一堆fb comment
碌完fb過到黎又loop過

你係咪上得太多連登變撚咗智障
不如你返入去你老母個閪啦
咪撚出嚟啦

C打加油

你冇能力攪唔緊要
你po 條友d料出黎自然有人做野
大把人都會幫你。 你就閃閃縮縮
徐非成件事你都有d屎先唔敢攤出黎

依家真係有錢就可以屌喎，只要有錢強姦唔洗負責任，樓主親身演繹

你係咪想放走個強姦犯？
支持放佢上黎
樓主知佢近況應該都有唔少料

屌你老母，問都唔撚得呀？
收皮啦垃圾

算啦，你咪撚聽啲on9講，報警告佢又要錢又要請律師，最緊要自己過得ok就ok！

其他咩強姦犯咪等班連登神探自己捉囉…

唔通你捉咩 原來問都唔撚俾
惡撚過中共狗

9成大陸發生啦

一係MK妹同班FD番大陸玩

咁玩咩大家自己估啦

我都幾同情樓主既 ,

件事雖然係大陸發生 ,比D公安拉都係5050 收黑錢都係收皮

不過唔報警條仔又真係過得幾爽既

兩個可能仲好fd tim

報警請律師係咪班神探比錢先

on9
咁咪乜都唔好做 一世諗起比人屌
又係度怨
要醫好佢。 一定要報警
鋤唔入條撚樣都攪到有人認得條撚樣老強

哦 唔勇敢點企番起身 咁咪唔報囉 無野架

都話外國囉
你不如改名做文盲啦屌

好岩
淨係睇到啲狗係到吠

自己quote自己, 真係

戇鳩，要請律師
邊撚個係小學雞?
刑事啊柒頭，有檢控官架！

收皮啦成班仆街垃圾波台狗

外國冇警報咩。 定係有d野報警揚出黎
原來唔係你講到咁

我都唔明 明明無俾人傷左 之後逃避事實 間接俾人食住上 大佬呀 咁有時有d野係要面對 唔係係到水自己 話心理關口 有病咪要食藥囉 唔識做咪問囉 做咩要等

巴閉到

屌 我copy n paste咋
我再重覆貼幾次
你班撚樣盲人都唔撚會睇到

再拉拉下睇見到老豆老母唔認仔

咪撚玩啦伍寶

如果得一粒仔 雖然有個女

但冇可能唔認囉

如果老豆老母寧願唔要仔係有責任感同內疚感既話

一定搵你傾計啦

依家係唔報警惡啲的

放佢啲資料出嚟啦, 唔好縱容個強姦嫌疑犯
we will get to the bottom of this!
佢如果又去強姦其他人點? 你有責任公開佢

當呢度個撚個真係神探咩
真荒謬看得自己這麼高

如樓主所講嘅 隔咗咁耐成件事又係外國發生
當佢比晒料你 你又起到佢底 跟住呢？

連登廢青除左識話人係雞之外就無樣識

絲打加油，希望你可以去出陰影

好驚呀 用英文撻人
咩叫後果唔一定關法律事
你既然咁滿意而家生活 你上面又講到自己咁慘 博可憐？
講真俾人強姦係慘
但你上面d 唔報警既原因真係荒謬
對唔住都要講句 由同情你 變到覺得你講到有情緒問題係你自己有份做成

報警警察會查架啦，關你撚事咩?
唔撚報警嘈乜鳩?

轉做民事

跟住post上黎等俾人刪post

收皮啦，早兩日天橋底強姦單嘢你班撚樣咪又話係勞資糾紛，又話咩冇證據係個男人強姦

呢位勇士
你真係on9到一個點
放條友既資料出黎同自爆冇乜分別
比你係樓主都唔想比人起到底啦

咪就係

你一定係完美既
哇講句英文好平常其實咁都有得駁真係你玩撚哂

睇來佢都好享受比人搞

連登仔不嬲講就兇狠,做就碌撚架啦
到連登仔真係比人打呀,比人搞呀,未又係驚唔夠膽報警草草了事
有時有D野你覺得你會咁做,實際你係咩都做唔到

咁就唔好講到自己有幾慘又有病咁啦
你都決定唔報 。 即係成件事有d野唔比得人知啦。
如果你岩曬。 道理係你個邊怕咩講出黎
即係你開post 講個d野根本就唔成立
因為一開始老強單野d係咪真都未知

ptsd唔係咁醫㗎戇鳩
報個驚就搞得掂心理病 啲心理醫生就唔撚洗咁忙啦

樓主上黎鳩噏就唔會有回憶，報警就會

一向都寬己嚴人架啦

我俾女強姦
有冇人可憐我呀

咁就唔好講到自己有幾慘又有病咁啦
你都決定唔報 。 即係成件事有d野唔比得人知啦。
如果你岩曬。 道理係你個邊怕咩講出黎
即係你開post 講個d野根本就唔成立
因為一開始老強單野， 係咪真都未知

最簡單就係比人呃錢,竟然係上forum搵人幫手批鬥而唔識報警,就知大部分連登仔都係鍵盤戰士

原來上黎開post可以醫返ptsd

師兄記住呢個世界冇心理醫生
淨係得精神科醫生 or 心理學家
不過我覺得呢度到小學雞既on9程度
真係精神科醫生加心理學家都救唔到

我話你知，唔係得女警，係十鳩幾個分別問你十鳩幾次
報警十幾個鐘都未錄完口供，又驗身又去現場，問完一次又一次
之後你返返下工／學，突然又話打俾你要你去差館補充資料
又問問問，乜鳩都問幾廿萬次

起碼我唔會怪呢班人懦弱先，因為錯不在受害人，但而家連登風氣就正正係怪責受害人

上連登都係睇完就算，好多都鍵戰9up，你根本唔洗認真看待果班人，加油樓主

咁你講啦。 點做好呀心理醫生
比人強屌完唔出聲呀？
收埋佢一世當冇事呀？
答我啦

班仆街真係死都唔抵可憐

受害人冇錯，但佢講嘢ON9呢吓真係

唔係呀
千祈唔可以報警，因為報警會重覆回憶片段更加痛苦
但上黎連登開post就無問題

咁又點呀。 件事係真既
講幾多十萬次都係真.
除非有d野唔比得人知姐
唔係哪怕講一百萬次都好。
都係事實黎

咁開post 嚟做咩?
佢係包庇緊個強姦嫌疑犯, 佢無責任舉報/公開依個嫌疑犯等其他人小心啲?
講風涼話就應該批判, 咁包庇/縱容強姦犯呢?

我buy樓主啊，香港人都比共匪強姦緊啦，佢地都唔出聲嘅，有錢有power啊嘛，所以唔報警的確係正確嘅，無謂同高牆作對啦，做好自己咪算囉 。

講嘢on9咪on9囉，但同佢被性侵有咩關係先

而家佢比人強屌又唔係佢錯
講出黎有撚好驚呀
講幾多萬次都係真架啦
除非成件事有d野唔見得光姐

無話有關係，一路都係屌佢戇鳩

港豬就好似樓主咁一樣愉快生活中嘞

道德高地囉
我比人姦過 我屌柒你地講風涼話就得
我包庇/縱容強姦犯 我有我原因架 你理得我

我小學三年級果陣都爭d俾人強姦
放學俾個唔識既哥哥意圖拉我去後樓梯
果陣我跌底咗死扯住消防喉道鐵門大叫
底褲都扯爛埋
好彩有街坊發現
條友即刻閃
果陣仲未有閉路，當時人就捉唔到啦
但隔咗咁耐諗返都仲好驚
如果當時冇街坊發現真係唔知點算

係囉，就黎支爆啦，支那有天收，見到已經心涼

有朋友比人輪姦無報警
之後仲好多奇怪行為
唔識既人可以講好多風涼話
識既先明佢內心係好傷
根本唔係用理性就可以理解到

樓主加油

你唔好係呢度分享呀，會比狗咬架…
一陣就有人問你有冇報警？冇就係放過強姦犯害人…

係囉你都識咁講啦關你撚事咩
人哋
你話件事發生冇耐嘅就梗係力勸樓主報案啦 嗰陣需要其他人去幫佢指引方向
但隔咗咁耐乜都變晒past tense 仲要ptsd治療過 相信樓主自己都已經諗清楚 選擇點處理係佢嘅自由 無需要局外人再依牙鬆槓

問有咩問題？答我啦撚樣

聖母再世

有報⋯
不過已經二十幾年前
當時lift仲未有cctv..

出去開post應該可以俾多啲人留意到同同情架

樓主報警啦 一係我地酬錢畀你打官司吖

我先毅進星$100

屌 都話原諒左人地

寫得幾好，加甜pls

絲打你小學三年級 爭d俾人強姦都識報警喇
佢比人姦埋都唔識

作錯左姐樓豬

D街坊幫手報⋯
唔係我報⋯⋯

建議可以寫得再慘啲
之後由絕望再寫到享受到最黎原諒

巴打咪呀 到時又有人屌你冷血

已經作返條仔身敗名裂，要瞓街
希望過到骨

好有錢但係要瞓街

Bug

你冇常識我唔怪你
btw我只係局外人幫唔到樓主答你
當時樓主點面對同處理心理創傷撚知咩真係

負率俾你唔報警

所以就選擇唔報警兼上黎連登鳩噏

深表遺憾
佩服樓主坦白勇氣

識玩 屌到反皮然後原諒佢

講返個實際情況又唔得
我就係去過報警先知

精神分裂𠻹啦
一時又幾咁慘 一時又原諒人

係好撚崩潰㗎

唔報警拉佢
日日諗起件事好慘
再將件慘事回憶起放上黎
同埋原諒埋加害者，但事主決定怒屌陌生網友

嗯 我地一齊做好自己，見到唔公義嘅事情比個嬲嬲，鬧兩句，唔好blame個victim，之後唔好再理就已經好好
自己有能力咪幫吓手囉，冇能力就唔好喇，始終唔想搞到冇咗份工，唔好同有錢人作對啦，始終大部份人都係咁諗嘅

件事隔咗幾耐呀大佬
你哋慢慢繼續屌樓主當年冇call police啦吓

所以咪原諒強姦犯，但係屌網友囉

含撚啦 因住老母被人姦

我地冇夾錢畀樓豬嘛

老母被姦要學樓主原諒之後上黎開post

屌你啦心理醫生
你乜撚野常識呀
我常識話我知有條女比人強左
第一件事就應該係報警
唔係好似你咁鳩up 理論超大

俾錢人地老母先啦！強姦犯！

文呢屌你

以佢理論，目擊有人被姦要扮睇唔到唔准報警，如果唔係就害左受害人

how much

我都好有錢的

絲打可唔可以詳盡咁講下強姦過程
等其他人警惕下

Bb ur dick is priceless

樓主咁大聲 一陣俾冷血連登仔寸你叫佢地積口德

支持樓主原諒強姦犯

崩潰得過而家成日拎返出黎講？
而家日日諗起係無限回鍋
報警拉條撚樣之後從新出發係短痛

錢>報警

樓主，我想問你個ptds會唔會影響你日後拍拖？
有個女仔fd面對唔到這個問題，問佢又唔講清楚，又話講左以後冇得見，咁點先幫到佢？

睇住連登仔集體炒車 笑而不語

絲打加油la
我地無咩可以做到只可以俾個正皮
要活得比個仆街好

我都試過PTSD，成個人好似去咗另一個時空，切身再經歷一次。其他人望到，會見到我呆咗，拍一下先識醒。

我嗰次係因為驚被人暴力對待，反鎖咗自己係廁所入面，對方不斷勁大力咁拍打道門，嚇到我癲。

自嗰次之後嘅幾年，我一直都PTSD嗰一個場景。有時一個人開開心心行街睇衫，無喇喇就回帶，無辦法控制到，直到回帶完先會清醒返。

係嗰一次之後，我先明白咩叫心理創傷。過咗好幾年PTSD先消失。嗰陣時真係好困擾好恐慌，因為自己控制唔到自己嘅意識（之前無試過），而且輪迴一次又一次真係好難受好恐懼。

條撚樣都唔知有冇牌架
係度學人講理論

絲打 辛苦你

我建議你可以好似樓主咁開個post等多啲人可以明白你同安慰你

發生咩事攪到咁？

俾著我都唔敢報啦 一陣俾人話返係雞轉頭

最好唔好上黎打文𠻹

我印象中真係咁
醫院驗完身之後去警署
女警問完到男警⋯
講真果陣得小學三年級得個驚字
淨係記得大約係點。再詳細d既鬼記得咩
只係記得班差佬差婆好撚惡
好似我係個犯咁⋯
不過當時條友如果有刀。
我都唔會敢大叫

作文既主題係原諒？

我而家已經好幾年無PTSD，當時係因為對方為人比較粗暴。。。佢無真係打我，但好兇狠，好惡，捉住手，掉我啲衫之類。

嗰時激怒對方，佢衝過嚟，我驚，衝撚咗入公廁道，佢都唔理係女廁，入嚟係咁拍門，門鎖係咁震。。。

屌，打字都手震

咁我見到有人被人強姦完係咪應該報警 個個都講到報警傷得仲重

樓豬中文作文到底攞幾多星星呢

樓上仲係有一堆冷血
唉 依家連登仲低質過5p/港女/c9論壇

5** 上上品佳作

你睇下觸動到幾多人既心靈 簡直聞者傷心聽者流淚

啱呀，見到有人被姦記住唔好報警，咁就最有人情味

連登仔太易比人感動 都係特點之一黎既

你自己覺得我有牌咋戇鳩
鬼唔知有條女比人強咗最好第一時間報警咩
而家仲係咪第一時間呀
隔咗幾撚耐呀
事主連ptsd嗰段時間都捱過埋啦
係撚咁jer住人比料擺上連登呀報警呀
而家係邊撚個jer住人以為自己大義凜然咁呀
咪撚當人戇鳩啦戇鳩

其實就算報警拉左個犯
樓主既ptsd都唔會話因為咁而好快好返或有咩大幫助
老實講 事情發生左 面對得返樓主一個 佢開post目的係叫班仆街唔好再指責受害者加重不必要既傷害

支持樓主，祝願樓主能走出傷痛，重過新生活。

大部分連登仔都係小學未畢業嘅on9仔，佢地喺現實世界只係loser，樓主無須動怒

咪就係樓主自己
講到我地逼佢開post

留名

要不停回憶當時一定係好慘

樓主好慘喔😭😭😭😠

樓主，單野最後係咪賠錢了事呀？

仲要話晒俾仆街既連登仔知

下次見到女仔比人非禮 都扮睇唔到算了😢

樓主
係你個POST我又搵到一堆可以BLOCK既垃圾
麻煩哂

Anyway, 加油

有影響
曾經識到理性覺得係好好既男仔
可惜自己好驚
最後我迫唔到自己忍住焦慮同佢一齊

停啦好唔好
再見 bye

總有人會明白我地

樓主，我百分之百支持你！無論高登連登都好，真係有好多痴撚線思想十分歪曲ge人，有質素ge人好多都唔見左....佢地淨係識係度威，扮晒無道德係好型...但出到黎肯定都係on9的！

樓主，你小得好岩！

無錯
繼續屌鳩班友啦
但唔好報警啊

自己上講故台睇啦on9

介唔介意講多少少個愛情悲劇

雖然真係好仆街 可能因為啲用字關係但我真係笑左聲出黎

咁易起底咩,你起唔起到人底?

樓主想用自己經歷勸連登仔嘗試理解吓受害者嘅感受啫
（除非又炒車）
係一眾神探又入晒嚟做乜唔報驚有內情勞資糾紛乜乜物物

要知道連登仲有好人 樓主加油

嚟得連登嘅舊登人好多都係反共港獨派
中共只要派幾十個廣東五毛就可以分化/醜化連登、轉移政治話題
到時香港人都會敵視連登
視連登為準恐怖分子
鍵盤港獨派就會慢慢萎縮
中港關係就可以更和諧美好

冇牌咪撚扮大袋啦
即係鳩up 7
而家冇人jer 邊個
只係你講野完全冇常識
仲係度扮知曬心理醫生點做野。
比人chok 多2野就發惡

講得好，俾人姦報乜撚野警，上黎連登開post最實際啦

你指樓主？
佢鼓吹不報警加有錢大撚曬風氣

樓主加油
唔需要理果堆人云亦云既低質留言
我相信大部分user都係理智既
唔會認同佢地果種思想

女人都有個價

你咪弱撚智囉
你條女比人姦，唔好報警啊

有無報警

你最後決定唔報警用法律制裁佢
覺得佢而家咁嘅環境係得到應有懲罰
OK 依個係冇問題架 受害者係你
你鍾意點處理係你嘅事

但報警係一個最正常妥當嘅做法
有人覺得應該要報警 而唔係好似你咁處理
咁都係佢哋嘅睇法呀
站在佢哋角度 你一開波就話因為對方有錢所以唔報警云云 好難唔令人覺得係勞資糾紛架喎

但點解有人屌樓主唔報警 就係佢哋冷血呢？咁點解唔可以換個角度係樓主戇鳩 唔用法律制裁佢呢？

樓主分享自己經歷絕對冇問題 大家都唔希望同類事情發生 但唔好鼓吹到一種風氣就係 因為被人老強事實太殘酷同難接受所以就唔去面對 報警絕對係最好嘅辦法

咪比樓豬繼續作甜故

所有撞車、強姦、亂倫嘅氣氛都可能係五毛嘅策略
部份連登仔可能因為網上鳩up冇責任
所以正中五毛下懷

又嚟多個差唔多嘅post
一日出幾個
世界盃都冇咁熱鬧

話咩講少少野就被感動個d仆街思想真係不敢想像...點解可以荒謬到一個咁ge地步...

你地班仆街試下你地身邊人發生d咁ge事丫，你地仲係咪咁諗呀！下！可唔可以講一d自以爲好型ge野個時用個豬西腦諗下先呀！我真係唔信你地可以係公眾場合講得出口，淨係係度講埋d根本係錯ge野！係根根本本係錯！完全無討論空間！

最怕有d女on99 聽上邊班傻仔講
報警幾麻煩
有病幾痛苦
心理醫生都唔建議人報警
結果就愈來愈多人受害 又唔敢報警

連登仔的一日就是這樣過的

唔洗理班傻西啦

大家一齊開post話自己曾經XXXXX啦

聽日又有個出黎俾人姦
後日又有個俾人輪

係咁架啦 唔係點取暖

根本就唔應該鼓吹一種咁嘅風氣
事實就係咁難聽 但佢哋不願面對

可能今次個犯就係樓主無報驚
ff mode

一 一切係你主觀認為
二 ptsd唔係靠你而家報個警搞掂加害者或者叫落井下石就斷到尾當冇事發生過 我諗係人都知 同埋究竟康復成點得樓主先知
當然如果件事發生冇耐一切就另當別論
我當我之前講唔清楚 而家明唔明？

智障人士太多
唔知做咩，呢到變左fb呢d慰藉台
感性人士真係累撚死人

開去講故台/創意台啦

狗公先係至關重要

仲諗住有互射

唔屌得佢地嫁
會比人話冇人性
Btw一日開咁撚多post呢個都有二千幾正皮
好滾動
香港未來靠你地

唔知樓主睇唔睇到
不過我都好想放低一句
嗰班人會有報應的

Stay strong 支持你

睇到 多謝你

痴撚線post

雖然網絡上無人知個班user係乜野身份，而我都唔認為係現實世界佢地夠膽將個d咁偏激既言論講出黎。
但係到底係幾無同理心既人先可以諗到呢類說話，而且係用行動（打keyboard）表達出黎？
用把口講說話可以係一時之快，但係係連登公布文章係需要較長既時間同思考。當經過時間思考都仲可以post呢d傷害受害人既說話，做d對受害者加害既行為。
呢類人既道德水平到底係可以低到一個點既地步？

唔講咁多理論
我淨係問一個問題
比人姦左
無論事隔幾耐
而家應唔應該報警 ！？

唔打出黎又唔代表唔係咁諗嘅
你覺得呢度支持樓主嘅有幾多個真係真心支持
根本偽君子仲恐怖過真小人

案都唔撚備！
因為已經原諒左佢！

班撚樣當左呢到facebook

比人姦又唔報警 原來驚人有錢 仲講到自己好岩
痴撚線

乜撚野恐怖logic
以後你身邊既人同你講佢比人強姦左
你係咪會話:報左警未？未報唔好撚同我講野！因為你有責任報警去捉強姦犯拯救世界

毒撚果然係冇朋友 完全唔貼地唔識同人溝通

比個like你

同意紅字
我會同佢一齊報警

Bye 完又咪再講，扮咩

而家唔係佢未報警 唔同佢講野
係佢未報警 而家個個勸佢報警喎
你係咪唔係好識睇中文

唔講喇
再見 bye

比個叻你𠻹啦聖母

選擇性回覆

報警警方受理，落案，即使可能對方利用法律手段打甩，起碼都證明呢件事係確實發生

而家無證無據，只可以當做被強姦後應對討論及心理分析

反而係勸佢報警
樓主好有保留 發脾氣話唔講喎
（應該係有d 野唔見得光？）
仲有一堆人衝出黎
又咩病左好慘
病左唔應該咁醫
講到比人姦左 有病 就唔應該報警咁喎

呢到好多仆街我已經block左, 唔洗睇班仇女恐怖毒撚講野，我耳根清淨好多

樓主咁夜都未訓

推到樓主答

我記得佢之前答過冇，你地自己爬文搵下啦

哦...

唔差在紅埋佢

叫樓主出黎讚佢幾句啦

其實官方=一定對係咩玩法
人要有批判思考就係任何疑點都諗下
我唔覺得認真討論疑點有咩問題
即係官方宣布非法佔領係暴徒，你又信曬？傳媒係第4權係事實，你要做港豬自己做，唔好咁柒話人多思考係有問題

至於鳩up話人抵死、話人係雞個d本身有問題，因為大部分係智障 智力唔夠100 既大把，可以block 左無視

勸鳩勸馬咩 左一句唔報警右一句雞咁樣
自己睇啦有幾多個將重點擺哂落報警度
連我想講咩都未撚知 係咪要我畫公仔畫出腸

班人癡撚線

LMFAO 原來班傻仔同緊我講野
一直都只係見到一大版show blocked user

岩

講出個重點來

一句講晒 打咁多文咪又上黎都係r同情

點證明你比人姦過

有錢仔強姦犯老豆老母唔俾錢佢
佢冇錢交租要瞓街

人唔笑狗都吠啦

唔岩聽就死番facebook呃like圍爐啦

are you fucking illiterate? the purpose is conveniently on the first line of the entire damn post
stop making yourselves look funny

比我係對方 見到個post都吱一聲笑出黎
姦完人幾年之後講句sorry就甩晒身
成班連登仔代我比人屌

比連登仔睇到就會覺得
原來強姦一個人都可能唔洗法律負責任

樓主講既係真係假又分別咩 就算係假 唔代表冇係其他人身上發生過
重點根本就唔係件事係真定假
根本連登仔係度企圖用言辭淡化自己既冷血感覺 想逃避自己係冷血既事實
想試圖以「自己只係理性看待事情」去掩蓋自己如同畜生一樣既價值觀同道德觀
總之結論係 負皮果班柒頭果然係垃圾

絲打你要加油呀
我支持你

得喇收埋啦神探 你理解唔到一個人有咩痛苦就講咩都哂鳩氣
因為你冇對焦個問題

屌，咁咩叫刑事
講個定義蒞聽下
我好撚混亂

I guess ur post is more entertaining than me ,right?

二元化弱智仔
睇名就知係支那人

I mean ur story

我識個fd 都有比人強姦過
姓林嘅，唔講咁多了

傻仔 拗唔過就淨識鳩罵 冇野反駁到?

你搵個心理醫生出蒞睇睇
睇怕就搵唔倒既
咁冇呢個人又點知佢忙唔忙呢？
呢個問題相當有難度

想問樓主發生左呢件事之後有冇扑野？
如有，係咪好痛苦？

班口臭連登仔抵俾麻甩佬屌屎眼

好彩我冇負皮
我反對屈女人係雞
我反對連登仔冇人性
但係我睇唔過眼樓豬出post鳩up收狗公
前後有冇矛盾呀？
冇就收曬你成段野皮啦
利申：9up，反正真定假冇所謂

刑事主要係用黎罰鳩d犯罪既仆街 告得入既話
係咪新聞冇出現過強姦案你就當冇事發生過？
根本日日都發生緊 日日都有人啞忍緊 你逼佢地去報警既同時
有冇諗過點解佢地唔敢去報警？ 真正既原因係咩
你連腦懶撚得用既話咪會諗到勞資糾紛 好撚型咩
呢種諗法 阿豬阿狗都諗到啦 證明你係幾咁垃圾
個豬腦拎去煲湯算鳩數啦

多謝你提我，原來唔記得比正負評，即刻負評返先，可以的話幫幫手block埋我，我都唔想畀你睇到我留言

你點樣知係大部分呢？
去左報而冇開post既你又如何得知？
遇過既人又有幾多呢？

有個識野

低能仔 駁返你都廢鳩時

連登仔：無同情心好型呀，把口越賤思考越獨立呀

有自知之明幾好
但我唔會為左一班垃圾晒咁多時間逐個逐個block

乜撚野問題冇對焦呀
講黎聽下。
而家個問題係比人強左
應唔應該報警喎
你對焦黎睇下

樓主挖個氹俾自己踩

世事都被連登仔看透了，因為他們從不入世。

唔好講咁白啦 一陣又俾佢地話你口德撚

你兩個係最大機會有得屌樓主!
留低聯絡方法等人地報答你地啦

我想屌男人，屌佢朋友個阿哥ok

報驚 告得入 去赤柱到佢俾人屌屎忽

學好中文先啦新會然
我咪利申左鳩up囉
我個原因係咪真唔重要，就算係假
唔代表樓豬冇呢個諗法
重點係我反樓豬唔代表我係反道德撚冇人性撚
咁都wrong focus I really no understand why u can gum Lun on9 lor

聽講佢地有特別招式專對付強姦犯

所以話呢
表面上係受害人 實際上咪又係雞
唔怪得連登仔成日猜疑啲女既

人性-100

Bye 左完左好撚多次
咪撚反口啦

又唔好咁樣比位人入
樓主係個聽有錢人話嘅女人
又未必係雞嘅

追番post樓主唔報警係有好多原因，
人在異地，言語不通，心理創傷，對方資金充裕，法律係恰窮人冇理由唔知
切身處地諗下都已經明白
但連登太多小學雞
甚至覺得比舊登低質
如果起哂班智障既底
應該好多都讀緊中學

d問題係咪報警就可以解決到？除左罰鳩個犯 或者阻止下一個受害者
咁受害者會有咩代價付出？個心靈損害彌唔彌補到？
諗野係應該咁諗嫁嘛 你諗咁多疑點有春用？你擺重點落報警度有春用？真係要拯救世界呀？
你估你真係神探 笑死

樓主慘
有啲野唔係一時可以忘記到
三五七年乃係基本野
祝你快啲走出傷痛

至於連登班仆街仔
講事實，同埋根據事實推測好喇
而其中一個事實係，條女的確係ptgf
不過我認同，ptgf以至係各女仔，甚至男仔
被對方以暴力威迫進行性行為，已經係強姦

難聽啲講
事實個女仔係雞
事實個女仔有比人姦
兩件事冇衝突

原因咪自私囉 咁就唔好企係上面屌鳩人喇

😓

樓主加油
冇事真係唔好上咁多連登

講真
個post千鳩幾個正皮代表d咩？
1.撐樓主既居多
2.小學雞連登仔又比人過一棟
3.拋黎拋去都係報驚呢個point 狗都唔撚追啦

情況就好似你一覺訓醒 冇事發生
但之後有人同你講個晚搞左你
但你就一d印象都冇

脆卜卜

最好起埋班成日開口埋口殺hehe堆人出黎，睇到自己咁矜貴攞黎j都正

你唔只係雞 仲係害撚死其他女仔嘅人渣

Ok, bye
係呢，我地會bye到幾時
你知啦，我會忍唔會又回

報警阻止唔到下一個受害者出現就唔報
警署可以取消報案處
無人報案 世界和平
YEAH!

有原因唔代表咁做係啱
亦都唔代表樓主可以宣揚呢種姑息養奸嘅風氣
諗深一層
樓主唔報警係幫咗自己
但害咗其他女仔呀
條仔又吸毒又訓街又有前科
有其他女仔比個犯搞嘅話
樓主都係幫兇呀
再加上有班女仔睇見個post又覺得唔報警好啲嘅
咁咪即係縱容咗一班強姦犯
亦都間接令到更多人受害
唔係一句「我有理由唔報警」就可以否定咗自己犯咗個幾大嘅錯呀

咁講啦 你自己都識講你係鳩up 咁啫係為反而反
咁仲有乜野好講 基本你咁樣點你都吹得贏

冷血還冷血
智障還智障
不過班友應該喺冷血嘅智障

報咗警未？

加油絲打

理性思考全部事情=畜牲
最多都係唔識變通姐
你真心係一個智障喎，不如同朕check 下

你唔明我想講乜 我冇講過 理性思考全部事情=畜牲
我只係想講 佢想用呢個講法去掩飾自己冷血既行為

千鳩幾個正皮有撚用咩
又唔見post入面一面倒護航？
唔俾睇完個post嘅有萬幾個
九千個睇完屌都廢撚事就咁上一頁？
J正皮真係小學雞先做到
唔怪得口德post都咁多正皮

原來真係智撚障唔識閱讀理解
低質到真係笑撚到我

連登仔： 理得你比人強姦，總之你唔報警就係你唔岩！ 直接造成下一個受害者出現。

唔係我個套價值觀既都係垃圾

利申：強姦犯正仆街 受害人好慘
不過橙又一回事 樓主放低左之後唔報警都係共犯

唔識分開2件事?
比人強姦無人話佢錯WOR
唔報警都係佢岩?

佢比人姦係慘
但唔報警點會係正確啊

係咪一定要係樓主個人感受角度出發先至有權利去討論事件?

屌你啦
報警解決唔到就唔報？
你條女你老母比人姦左 千期唔好報警呀你
你報警死全家

唔好自己呃自己啦
評分呢樣野真係最客觀 心水清既話 正皮完咪上一頁
駛咩同你班柒頭拗 反正唔會有結果
係得我呢d睇唔過眼既路人甲先會陪你地癲姐
仲要個post入面留言嘈黎嘈去都係果班人
d人偷偷評完分就走嫁喇 唔係就一早爆左幾個post啦

我都冇講過勞資糾紛
都唔知你做乜鳩
至於懶有愛話可以唔報簡直係智障
一來有人講左，個犯通街走會造成下一個受害者；
二來犯人應得既懲罰交由法庭去裁決；
三來有陰影就由得佢係咩玩法 至於我有冇心理創傷......你又知
隔空感應

比人xx係咪報警就可以解決到？除左罰鳩個犯 或者阻止下一個受害者
咁受害者會有咩代價付出？個心靈損害彌唔彌補到？
諗野係應該咁諗嫁嘛 你諗咁多疑點有春用？你擺重點落報警度有春用？真係要拯救世界呀？
你估你真係神探 笑死
xx可以代任何案件

冇話要咩角度先有權利討論呀
我只係闡述緊我自己既見解
你要討論唔通我又吹得你漲

你講野其實冇說服力 除非你本人係死過全家

真係笑撚死
佢條傻仔扮大袋學人講焦點
都冇人聚焦過要唔要拯救地球
淨係好簡單一個問題
比人姦左
無論事隔幾耐 應唔應該報警
都可以理解到錯曬
真係笑撚死

你講緊咩鳩
關佢死全家咩事
你係咪智障

諗都諗到啦

一個女仔係是但一間細警署到話十九幾年前係百九幾萬公里外比人強姦，而個犯而家係百九幾萬公里外， 開到file都偷笑

班人以為自己留埋啲傷害人的言好撚好笑 其實唔好笑而且顯到佢哋好戇鳩

而家講緊點解要報警 你就話擺重點落報警有春用
係咪報警解決唔到成個問題就乾脆唔報？
做唔到一百分咁我索性唔做啦

你係到廢鳩係咪唔報警就唔同佢講野
又話咩理解唔到受害者痛苦
啊樓豬見到對方重乜事都無就唔覺得痛苦
上到黎連登見到佢地廢up就咁痛苦啊
低質

諗乜撚疑點
成個問題聚焦係比人姦左應唔應該報警
關乜撚拯救世界事
笑撚死
祝你老母比人屌 唔好報警呀

佢而家講緊佢唔報係正確wo，你係咪弱智

傻鳩 我講緊係有冇諗過點解受害人唔報警
報警有咩好處同法律點樣制裁我駛撚你講咩
如果你係為個受害人好 或者關心佢 你將個重點擺係報警係無柒用

使撚說服你d on9仔咩
連比人強左要報警咁簡單都要人說服
你都係死全家好過啦

你直頭要係女人比人姦過先可以討論嫁
即係審親強姦案，d法官呀陪審呀，唔是比人姦過既女人是唔得嫁喇喎？

屌你咪咁低質啦
法律原意係維持社會秩序
補償受害人損失只係其次
所以點解上庭係強制嘅標準程序
而尋找補償方案嘅和解係自願性嘅
仲要講同樣邏輯可以套用喺任何案件
咁樣殺人打劫放火綁架都唔使報警啦
淨係諗一小撮人嘅感受而將社會嘅安寧置諸腦後
點講都講唔通

咁講緊報警 又關全家咩事 盲撚左當睇唔到邊個講先？
你係咪傻鳩黎

自己拉返上去睇返我覆果段野啦柒頭

呢個世界有樣嘢叫 不提證供起訴

你係咪傻架，我明顯串緊條友啦
打呢d垃圾format既垃圾文扮到好有邏輯

死全家詛咒未聽過就死埋一二邊啦

咁你全家都死撚哂又真係幾撚慘既
記住去報警喎 你唔報警就係縱容緊個殺人犯
咁你死幾多次全家都還唔到條人命比人

咁講緊勸佢報警係佢自己唔報
又關乜撚神探事呀
你條傻閪唔係唔識字當睇唔到呀
on 9仔

咁呀？ 咁我都祝你全家死囉 原來唔夠人嘈可以無端端祝人全家死

係你自己講報警對受害人冇幫助所以唔報
我自問都算論述清晰，用字唔算難明
請問邊度垃圾呢？

傻仔9 唔答8

斌傷全條傻鳩知唔知自己up緊乜柒

新會員唔識就google下先啦
On9仔

你自己睇上去段野係黎自邊個既
我copy佢咋，傻仔

咁樓主講自己比人姦經歷 你講乜撚野報警
成件事真係好撚吊鬼 越扯越遠 報唔報警關你撚事咩 小喇叭

我依家正式宣布
香港女人係絕對唔會比人強姦架

唔識同on9仔溝通
唔玩鳥

段嘢出處喺邊重要咩
我駁嘅唔係人
係論點

on9仔應該唔識字 死全家前面個d全部唔講。 原來唔夠人講可以選擇性扮睇唔到
唔同你廢up 咁多
比人姦左應唔應該報警係個主題
唔好拉咁遠

你係都要衝出黎柒

講講下拉人全家落水又真係幾make sense既
係喇我認我9唔搭8 你win左叻

我冇淡化我冷血呢個事實，因為我根本唔冷血
我不嬲都係咁理性討論，我唔認為咁樣叫冷血
遇倒咁既事係慘，但係係咪一味同情樓豬=完成呢？咁唔撚洗討論啦，錄條YouTube 片鎖comment 咪得

其實閣下真係十分智障，不如增值下自己，唔好太過依賴自high去解決智障所帶蒞既自卑，解決唔倒問題本身嫁

最少要增值下d中文，因為我中文已經相當唔錯，睇得出字裡行間表達左「理性看待等同畜牲」既意思
一係你中文差，一係你真係咁諗，但又戴頭盔話唔係，冇第3個case嫁喇

至於我柒唔柒，交由識我既人去定斷

又至於點解要碌番上去我又唔係好明
你中文真係好差下喎哥哥仔

我講緊事實你做乜鳩
周圍開火嘅巴打

你真心智障
睇唔到我曲線緊
用人地篇文黎玩膠

佢copy落黎加個xx上去咪就係串緊佢叫人唔洗報警篇文套用落乜case都得囉

我希望大家唔好太執著樓主選擇唔報警呢件事
我嚟緊都準備緊報案 我非常明白同理解
我決定做呢件事 只係因為認為我呢一刻頂得住
社工叫我有心理準備 安排上庭可以係兩年以上
呢個係一個長久嘅心理戰
由一開始報警落口供 就會受到警察好多質疑同盤問 （尤其係熟人犯案、成年先受害、唔係即時報案嘅受害者）
之後仲要補充口供、認人程序，等候上庭
上庭又要面對法官、檢控官、辯方盤問
雖然證人只需講真話 但辯方會想盡辦法打擾你情緒
上網隨便搵下風雨蘭（一間協助性暴力受害者機構）嘅報告 有受害人試過俾辯方係庭上公開佢嘅電話、住址，然後佢就收到好多不明來歷嘅滋擾
而且受害者好大機會申請唔到屏風作供 即係話佢會見到被告 會回想起侵犯時嘅痛楚 亦受到旁聽公眾嘅指指點點

試問一個正常人點樣去抵受呢啲二次傷害？唔好講呢啲事好容易就可以面對到，如果你無人支持，你就只可以獨自承受呢啲法律程序

如果官司輸咗，又點算呢？呢個相信好多受害者同佢地嘅家人都會諗緊嘅問題。因為香港人對法律嘅唔理解，佢地好擔心輸咗會俾人否定佢地嘅遭遇，對受害者嚟講，係終極殘忍嘅事。我都因為咁，考慮一段時間。

唔係當事人嘅朋友，根本好難明白佢嘅心理狀況。PTSD輕則影響生活，重則出現解離狀態、自殘。個件事過咗十年，我都可以好受入侵性回憶影響，亦出現解離、情感麻木。所以唔好再企係自己嘅角度去批評樓主，拜託大家。

自己錯哂重點 我仲可以有咩同你講
一講就扯返遠 跟住又話我唔講

你都幾撚好笑
報唔報警唔關我事
但應該要報警呢個係正確做法
係討論區講個正確做法出黎
關你撚事咩

事咩實姐

但你個立場同論點都係同我駁緊嘅嘢一樣

你連講緊乜都理解唔到
我都唔怪你既

我立場由始至終都無變過啊，弱智仔

都係果句啦 關你撚事咩 懶係語重心長
所謂正確做法 你自己諗出黎既野梗係覺得自己正確啦 on9仔

咁係呀嘛
依啲案講下講下又係條女問題架喇
有乜好討論價值
直接落個定義落去算喇

咁撚白痴既
係咁係度弱智仔白痴仔

係啦係啦 你win
你咪又係要死全家

你文盲定點啊
無人話佢比人強姦係抵死wo

你條友都智障
錯乜撚重點
你唔撚識字我真係唔知點同你講
一開始都淨係講緊樓主唔報警
做法唔恰當

錯乜撚重點 你黎講下

真係痴撚線

你地班死冷血撚，收皮啦冇人性

我開始戒食牛肉

你係咪弱智架 比人姦左要報警連小學生都識既野 係我自己諗出黎？？？
咪撚死撐啦

我紅字送返比你

其實真係睇得出你中文相當唔錯 睇得出我個引號既意思
至於你柒唔柒，點解一定要一個識你既人先可以去定斷
莫非你真係柒到如果唔係一個識你既人話你柒既話 你既心靈會受到傷害?
又至於點解要碌返上去 因為你對眼真係有少少問題搞到睇唔到我覆佢果段字
閣下真係..雖然離左題 但我而家有少少同情你既智商

咁多正評但呢到屌條女居多

Facebook流like
Lihkg變左facebook用途

錯撚哂啦垃圾 個post名係咪叫“比人老強，應唔應該報警？"no
咁你將個重點擺係報警度托杉？
樓主想講既連登仔係登野發生之後又起個女仔底又覺得強姦冇問題
成件事好冷血 順帶拎自己經歷出黎講
等你地明白比人老強係幾慘

屌你老尾我認真答左你條on9仔 唔該你比返d有sense既回覆比我

咁條女今次真係有問題

我唔使
不過我希望你老母比人強屌完
你千期唔好報警呀

你真係柒到冇撚得救

作為真絲同你講聲加油,希望你個PTSD好得返...
連登仔好多都唔識同人相處,唔識體諒人

咁我又冇話人抵死 我綜合咁多單案發現
每次強姦案都會有人搵到個女仔係有問題
我先得出依個結論姐

正經嘢冇人理 又講到離撚晒題 其實都幾好笑

好心你唔好咁弱智啦
咁蠢就留意番自己太蠢會唔會影響倒人
唔好四圍去喇，留係屋企叫呀媽餵你食野啦
本身都唔想人身攻擊咁低莊，不過你真係好撚煩，我話柒唔柒要識我既人去定斷就係話緊你太蠢，根本無從判斷呀

我好聲好氣寫好曬論點你都睇唔明
我真係好撚憎蠢人

我夠無話抵死啦
但佢有問題都講到自己無錯咁
批評佢既都fuck off咁既態度我先黎屌姐

咁多單案話女仔有問題 係因為大眾blame the viticm既傾向
算啦你死埋一二邊柒啦

樓豬有幾多種性病？

痴撚線
智障真係充斥全世界
連議論技巧都冇係咪得中三程度

唔好人云亦云啦
今次用blame the victim用到錯曬

淨係睇到自己論點 睇唔到對方講返俾你既論點?
中文水平低就唔好出黎獻醜 引號都唔識睇都算 後面有解釋返你都要忽略佢
人身攻擊你一早就開始左 我都懶得對呢點講乜野
我而家淨係覺得你真係可憐

認真答永遠無人理
我只係嘗試以第一身講俾大家聽
報警真係唔係食花生咁易

屌老實講我冇話卜呢個po
但見觀塘單野個po有人話佢蠢追玩話
如果同樣既事發生係男人身上追電話呢個行為有冇問題先 就係因為係女仔所以比人偷野就要企定定？唔合理wor
咁唔係blame the victim?
仲有我回應既係點解大多數人會話多姦案入面個女仔多數有問題呢點 咁blame the victim係其中一個原因有咩錯？

你有無報警？ 你阿哥有無打撚死條仆街

咁關呢到單野咩事呢

我回應條傻仔 其實好多時女方其實冇問題的..

唉...好心樓上屌連登仔果幾條友唔好咁柒....
辯論技巧弱到慘不忍睹
本身可能仲有唔少好似我咁 對呢件事立場中立嘅巴打係到 但你地駁成咁 好難叫人支持你地

仲討論報警有冇用
屌柒到冇眼睇

祝話報警冇撚用嗰個戇鳩仔嘅老母被人當面屌或者撞車就死或者俾人爆格 都記住咪撚報

冇人話報警冇用 不過唔係個個都有咁既勇氣面對..你諗下報警 比警察審果陣分分調番轉比人屈係雞你睇班連登仔 無論結果點 過程都唔好受 所以怪人報唔報警冇咩意思..

你都痴撚線
當你知道有個疑似強姦案受害人未報警
你第一時間唔係勸佢報警
而係同佢討論連登仔有幾冷血，比人強姦有幾慘？？ 係咪on9架

你話要對返個post 名
咁我使唔使開個 “條女比人姦左應否報警”post 先可以引用返樓主 再勸佢報警呀？ 咪撚死撐啦

On9
警犬不嬲係咁架啦
佢查我身份證都問我衰邊瓣
唔通有野就唔報咩

但係而家班人淨係話：
你班仆街仔唔好咁理性，可憐下事主既感受，唔報警都係為左唔想再傷

但係有冇諗過人地係提提佢，遇到犯罪行為應該舉報，不論受害者、目擊者
佢可以話冇勇氣報，但係唔好聲大夾惡話人唔應該叫佢報，因為算係市民責任：有罪案要挺身舉報。用挺身一詞就係因為要有呢個挺身而出、由眾人之中走出嘛

反而話人咩冷血 針唔吉到肉係咁嫁啦，況且討論要理性分析，有咩問題
人地個立場係責任
佢個立場係傷害
其實冇問題嫁喎，講到好似人地叫佢舉報係特登挖佢傷疤

再有堆唔個乜鳩淨係識話人冷血，但係又唔講下人地concern 既犯人潛伏問題
淨係識話受害人好慘好慘好慘好慘好慘好慘好慘好慘好慘好慘好慘努慘好慘好慘......

我真係淨係睇倒repeat呢兩個字
又話走出傷痛啦，咁人地咪建議而家去舉報，等犯人有應得懲罰
佢就一句：嫌麻煩
其實我睇倒既係嫌麻煩，而唔係其他原因

真心定假膠我真係睇唔透

連登神探又出動

文盲

咁我都冇話報警冇用..
但過程唔係個個頂得住姐..
所以我覺得報警定唔報都應該由當事人同係身邊支持到佢既人決定
當然勸報警係好正確既做法
但報完唔該勸人報果個唔好得個講字要支持事主到尾
唔好扔低人獨自面對個過程..

樓主當時俾人強姦完一定充滿晒強姦犯暖暖的精液

你真係文盲黎

樓主加油
上連登唔好咁認真
少d睇呢d post啦

樓主淫底

係好多時女仔係無問題架
有啲罪名係莫需有

正正係報警先係教訓班加害者既最好方法
唔報警唔通等天收咩

須

係呀
等天收得嫁喇
D反冷血撚既論點蒞嫁

人趎屋企有錢就唔告

強姦樓主條撚樣比差佬拉左未?

我都好想試吓俾人強姦
個感覺係點？
同條仔搞到悶，成日比佢用對手㩒住男上女下咁插我，郁都郁唔到

當事人唔報係因為驚 但只要有人支持佢地
唔好人地一報就話人勞資糾紛 咁人地先會放膽追究

Sorry
事實上有好多人好鍾意先入為主係到亂屌
例如 勞資糾紛 依啲唔識笑嘅point
強姦案第一個post頭兩三頁嘅留言睇到都知
根本係連登 女人一定係賤一定係有問題先會比人姦

Btw 比人姦都唔報警又真係on9左啲

我都想
大大條入哂

你叫佢舉報的確係挖佢瘡疤 報案就係要受害者不斷講返佢嘅經歷
我因為怕會唔記得案發經過 成日都會諗住個件事 連瞓覺都會不斷發噩夢 持續幾個月 個人係會痴線
我明白犯人潛伏嘅問題 但一嚟上法庭唔一定告得入
二嚟受害者頂唔順自殺 你覺得個一刻邊個嘅生命重要啲？
我上面有講過法律訴訟時間可以持續幾年 上一次庭都要一個晏晝 如果你係返緊份工 成日請假 遲早無得做
你俾佢自己決定啦 單案佢係主要證人 佢唔想都無辦法

呢樣就係我想講既
報警絕對係最好做法
而你地都鼓勵當事報警
但另一邊你地成講笑既勞資糾紛等言論就可能影響到當事人既決定...

報警先保障到自己
身邊嘅人都唔信你嘅話
咪搵社會幫你搵返證據去保護你囉
唔報到頭來咪又係自己屈係心入面
啲人又話乜野報警二度傷害咁樣
二度傷害唔係報警
係你地講嘅野呀傻撚

樓主要堅強

咁人地論出自己睇法，又唔係「特登」要佢受傷害
都係提出建議
至少我自己係
報案倒地唔做野、告唔入，都叫做做左自己可以做既，為自己、為公義都係好事
冇乜人會想睇佢受傷，因為損人不利己冇乜人會做
所以我係唔明班反冷血做乜鳩姐，係咁屌
屌極都冇point冇建設

乜連登咁多小學雞
事後諸葛亮真係好撚醒
樓主撐你
你只係受害人 錯不在你
勇敢啲企返出黎
指證犯人又好 重新開始又好
加油呀

試過屋企比人爆格報警
班黑警黎到都係唔撚想做hea你
仲問我知唔知比咩人爆
屌你我能知咩
又講話咩都唔會捉到人
著著地同班撚樣講
我係明知好難捉到人
報警係因為發生罪案通知你地
等你地留意下周圍警訊都係咁講
由果次開始我好肯定
其實係香港你唔係有財有勢
發生咩事報警都係無撚用
比我係樓主都未必會報
寧願私了搵人打跛佢腳又好
自己去剪左佢又好
好過再比班黑警hea

我再講多次

如果官司輸咗，又點算呢？呢個相信好多受害者同佢地嘅家人都會諗緊嘅問題。因為香港人對法律嘅唔理解，佢地好擔心輸咗會俾人否定佢地嘅遭遇，對受害者嚟講，係終極殘忍嘅事。

到底來又係當事人自己去承受後果，點都係俾佢自己考慮。

真係咁介意記番起件事就咪撚開po啦

笑撚左 想同有錢人來往 點知衰左比人扑埋 依加話比人強姦仲要冇報警 勞資糾紛

點解對方有錢就唔夠膽報警
咩logic 黎
姐係有錢人強姦你就唯有接受
窮人強姦你就即刻報警？

老實講睇番樓上堆reply 你話係同情緊樓主勸緊提緊樓主報警我都唔信啦
個撚個都係收咗錢賠咗幾多有內情哦冇報警扮咩偉人乜乜乜
樓主開po講親身經歷其實都只係想其他巴絲對受害者比番少少同理心同尊重
點知到最後變咗冇報警係原罪 一樣係0同情兼踩多幾嘢
係人都知遇着呢啲情況好應該嗱嗱聲報警啦 調查搜證易啲鋤又鋤得入啲 有上千百萬個理由去支持咁做
但又有幾可有人有切身處地咁嘗試理解吓佢選擇咁嘅難處同諗法
單單為咗當年至今都冇報警呢樣咬住唔放 而無視佢嘅原意又應該咩？
就好似冇耐前ha單嘢同樣有班人淨係屌班人犯法就係犯法咬住唔放而唔理背後千絲萬縷嘅原因
唔係唔贊成報警 唔係鼓吹逃避係啱 而係試吓比返少少同理心同尊重佢哋 無論係受害者定樓主都好

還掂樓主都唔報警 不如比我執多劑先啦
利申：有錢

跟隊

Btw性罪行唔淨止係強姦
如果係猥褻（即係無陽具插入）就只可以靠口供入罪
有啲人事後會因為覺得污糟狂沖涼 呢啲都係導致搜唔到證
呢啲只有證供嘅案件 警方有時候會hea做 勸你放棄

下????

好同情樓主喔

我都睇唔過眼d 人鬧被強姦事主
但你俾人強姦左，因為對方有錢就唔報警
更

比樓主fake哂，冇報警講乜都假啦，
依家條友冇入到罪咁點會係強姦呀

禁做咩又開post提返起件事？認真問
你開post個時d傷痛回憶冇出返黎？
講真你係禁憎班on9既不如block曬佢地，一係就連個d post都唔好入啦。
而家禁樣開post有意義咩？咪一樣比人屌係雞

講得出個女仔扺俾人老強嘅9成都係人生失敗者 毒撚憤青廢老

公開事件一來可以鼓勵其他受害人報案
二嚟可以令其他人更加了解性侵犯呢回事
只不過樓主無諗過會引嚟咁多痴線佬

一邊話黑警 一邊叫你去報
咁多年冇報 證據都冇啦 警察咪又hea 你..

雖然我冇樓主咁比人咁對待過
但我試過比認識左好幾年既朋友非禮
同社工講 班仆街仲呃我阿爸阿媽我係比人摸下手仔咁輕鬆
件事發生兩三年後我都會怕同男性獨處或者出去
所以我真心覺得今次強姦件事可以用黎講笑或者誣衊返女方既人真係好過份

而家問題係報警又冇勇氣 又要講到d傷痛會返曬黎 禁點解仲要開post? 難道開左post就可以走出陰霾？

大愛撚話俾人強姦完無ptsd架喎

唔報警咪姐係幫兇囉，比個潛在罪犯繼續為害社會

定係身有屎唔敢報呀

其實樓主只係想有人理解佢嘅處境
你可以覺得唔關我事 但唔應該針對佢唔報警
呢個係佢嘅選擇 而將經歷同其他人分享的確可以減輕傷痛

老作博人注意，根本樓主先係attention whore

樓主係經過左好耐先平伏番心情，先能夠係度講番件事，唔係開左post就可以走出陰霾，而係講出黎等其他人可以做到佢當時做唔到嘅野。

同埋，報警唔一定可以解決問題，仲有機會會惹禍上身連累其他人，個男人有勢力嘅話法律都保佢唔住。

比人強姦 慘

關我撚事？

樓主好撚慘

樓主開post係為討論佢冇報警對定錯？

痴撚線9up幾句2000幾乎個正皮

係呀係呀，冇報警講出黎，就是受害人自願。
連登仔真是冇女溝，搞到連同理心都冇埋。
係連登，女人就是原罪

個班人就係事不關己己不勞心然後踩多腳，樓主唔使理。加油

有錢收同有錢同你鬥搣係兩回事

去外國隨便上人屋企
都唔方係咩好女仔

你問我答post?

臭雞

係咁block好爽

報警都唔報
樓主真係冇撚得救

左膠煽情手法永遠都最受落 OK 我正評啦

樓主加油，風雨過後是彩虹。支持你。
PS 傻膠係唔撚駛理的 佢地同甲甴一樣多

呢個post又係極品
比人強姦唔報警就係罪人 係雞
一個女仔上人屋企就係有問題 係雞抵比人姦
究竟要有幾撚毒 成長環境有幾垃圾先會有呢d思想
不過睇返user name 都係炒車果班傻鳩

樓豬係咪叫Alison

網絡世界唔係烏

屌你老母咩 又要扯到成長環境
借呢啲議題抽水話人哋屋企人
咁又係 我都好認同環境會影響到一個人
所以咁我都想問你老豆老母死咗未？
係咪留咗層私樓畀你先可以留到你呢啲咁高質素嘅留言？

其實兩邊都一樣喎
有幾高質啫 使撚討論咩
只要撻個身份出嚟咪大把正評囉
「我畀人強姦過」駁唔到啦 正評 yes
然後唔啱聽咪人身攻擊囉
乜撚成長環境 根本同一招嚟
戇撚尻尻 畀我都9up打兩粒字就算啦
仲同你認真覆咩

絲打

真係可以比人除衫 插入 射精 都唔反抗

1001

受害者一定要盲撐
唔撐你就係罪人

有錢又點 最鳩憎強姦犯